# Chinese (Hong Kong) translation of mate-disk-utility.
# Copyright (C) 2008. Free Software Foundation, Inc.
# Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>, 2009, 2010.
# Tryneeds translation team, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mate-disk-utility 2.30.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-24 19:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-24 19:46+0800\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) <community@linuxhall.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#. Translators: Window title when no item is selected.
#.
#. Translators: Window title when the item representing the local machine is selected.
#.
#: ../data/palimpsest.desktop.in.h:1 ../src/palimpsest/gdu-shell.c:269
#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:321 ../src/palimpsest/gdu-shell.c:803
#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:1115
msgid "Disk Utility"
msgstr "磁碟公用程式"

#: ../data/palimpsest.desktop.in.h:2
msgid "Manage Drives and Media"
msgstr "管理磁碟機與媒體"

#: ../data/gdu-notification-daemon.desktop.in.in.in.h:1
msgid "Disk Notifications"
msgstr "磁碟通知"

#: ../data/gdu-notification-daemon.desktop.in.in.in.h:2
msgid "Provides notifications related to disks"
msgstr "提供與磁碟機相關的系統通知"

#: ../src/format-tool/gdu-format-progress-dialog.c:184
msgid ""
"To prevent data corruption, wait until this has finished before removing "
"media or disconnecting the device."
msgstr "為了避免資料損毀，請等到這個操作結束才移除媒體或中斷與此裝置的連線。"

#: ../src/format-tool/gdu-format-progress-dialog.c:216
#: ../src/notification/gdu-slow-unmount-dialog.c:286
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: ../src/format-tool/gdu-format-progress-dialog.c:217
#: ../src/notification/gdu-slow-unmount-dialog.c:287
msgid "The device to show the dialog for"
msgstr "要顯示對話盒的裝置"

#: ../src/format-tool/gdu-format-progress-dialog.c:229
msgid "text"
msgstr "文字"

#: ../src/format-tool/gdu-format-progress-dialog.c:230
msgid "Text to show"
msgstr "要顯示的文字"

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:113
msgid "Error launching Disk Utility"
msgstr "執行磁碟公用程式時發生錯誤"

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:133
msgid "Device to format"
msgstr "準備格式化的裝置"

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:133 ../src/palimpsest/gdu-main.c:127
#: ../src/palimpsest/gdu-main.c:128
msgid "DEVICE"
msgstr "裝置"

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:163
#, c-format
msgid "Operation was canceled"
msgstr "操作已被取消"

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:254
msgid "Mate Disk Utility formatting tool"
msgstr "Mate 磁碟公用程式格式化工具"

#. Translators: First argument is the partition number, second argument is the drive name,
#. * third argument is the size (e.g. 10 GB)
#.
#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:303
#, c-format
msgid "Format partition %d of %s (%s)"
msgstr "格式化分割區 %d / %s (%s)"

#. Translators: First argument is the partition number, second argument is the drive name,
#. * third argument is the size (e.g. 10 GB)
#.
#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:310
#, c-format
msgid "Formatting partition %d of %s (%s)"
msgstr "正在格式化分割區 %d / %s (%s)"

#. Translators: First argument is the drive name, second argument is the size (e.g. 10 GB)
#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:316
#, c-format
msgid "Format %s (%s)"
msgstr "格式化 %s (%s)"

#. Translators: First argument is the drive name, second argument is the size (e.g. 10 GB)
#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:320
#, c-format
msgid "Formatting %s (%s)"
msgstr "正在格式化 %s (%s)"

#. Translators: First argument is the size (e.g. 10 GB), second is the device (e.g. /dev/md0)
#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:326
#, c-format
msgid "Format %s Volume (%s)"
msgstr "格式化 %s 儲存區 (%s)"

#. Translators: First argument is the size (e.g. 10 GB), second is the device (e.g. /dev/md0)
#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:330
#, c-format
msgid "Formatting %s Volume (%s)"
msgstr "正在格式化 %s 儲存區 (%s)"

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:386
msgid "Preparing..."
msgstr "正在準備..."

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:429
msgid "Unmounting..."
msgstr "正在卸載..."

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:447
#, c-format
msgid "Unable to format '%s'"
msgstr "無法格式化「%s」"

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:462
msgid "Formatting..."
msgstr "正在格式化..."

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:479
msgid "Cancelling..."
msgstr "正在取消..."

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:489
msgid "Error formatting volume"
msgstr "格式化儲存區時發生錯誤"

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:500
msgid "Mounting volume..."
msgstr "正在掛載儲存區..."

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:524
msgid "Error mounting device"
msgstr "掛載裝置時發生錯誤"

#: ../src/format-tool/gdu-format-tool.c:541
msgid "Error storing passphrase in keyring"
msgstr "儲存密碼匙圈的密語時發生錯誤"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-add-component-linux-md-dialog.c:156
msgid "The RAID Array to add a component to."
msgstr "要加入元件的 RAID 陣列。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-add-component-linux-md-dialog.c:229
#, c-format
msgid "Add spare to %s"
msgstr "加入備用碟至 %s"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-add-component-linux-md-dialog.c:230
#, c-format
msgid "Select a device to create a %s spare on for the RAID Array \"%s\" (%s)"
msgstr "選擇磁碟以便在 RAID 陣列「%2$s」(%3$s) 上建立 %1$s 備用碟"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-add-component-linux-md-dialog.c:238
#, c-format
msgid "Expand %s"
msgstr "擴張 %s"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-add-component-linux-md-dialog.c:239
#, c-format
msgid ""
"Select one or more devices to use %s on for expanding the RAID Array \"%s"
"\" (%s)"
msgstr "選擇一或多個要使用 %s 的裝置磁碟以便擴張 RAID 陣列「%s」(%s)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-add-component-linux-md-dialog.c:245
msgid "_Expand"
msgstr "擴張(_E)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-add-pv-linux-lvm2-dialog.c:184
msgid "The VG to add a PV to."
msgstr "實體儲存區要加入的羣組。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-add-pv-linux-lvm2-dialog.c:250
#, c-format
msgid "Add Physical Volume to %s (%s)"
msgstr "將實體儲存區加入 %s (%s)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-add-pv-linux-lvm2-dialog.c:266
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-lvm2-volume-dialog.c:203
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-partition-dialog.c:220
msgid "_Size:"
msgstr "容量(_S):"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:132
msgid "Read Error Rate"
msgstr "讀取錯誤率"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:133
msgid ""
"Frequency of errors while reading raw data from the disk. A non-zero value "
"indicates a problem with either the disk surface or read/write heads"
msgstr "從磁碟讀取原始資料時發生錯誤的頻率。非零的數值代表可能是磁碟表面或是讀取/寫入磁頭的問題。"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:142
msgid "Throughput Performance"
msgstr "資料傳輸量效能"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:143
msgid "Average efficiency of the disk"
msgstr "磁碟機的平均效能"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:150
msgid "Spinup Time"
msgstr "馬達啟動時間"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:151
msgid "Time needed to spin up the disk"
msgstr "啟動磁碟的主軸馬達所需的時間"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:158
msgid "Start/Stop Count"
msgstr "啟動/停止次數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:159
msgid "Number of spindle start/stop cycles"
msgstr "主軸馬達啟動/停止循環數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:166
msgid "Reallocated Sector Count"
msgstr "重新分配磁區數量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:167
msgid ""
"Count of remapped sectors. When the hard drive finds a read/write/"
"verification error, it marks the sector as \"reallocated\" and transfers "
"data to a special reserved area (spare area)"
msgstr "重新映射磁區的次數。當硬碟發現讀取/寫入/檢驗錯誤時，它會將磁區標記為「重新分配」並將資料傳輸到特殊的保留區域(備用區域)"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:176
msgid "Read Channel Margin"
msgstr "讀取頻道邊界"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:177
msgid "Margin of a channel while reading data."
msgstr "讀取資料時頻道的邊界"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:184
msgid "Seek Error Rate"
msgstr "搜尋錯誤率"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:185
msgid "Frequency of errors while positioning"
msgstr "在定位時發生錯誤的頻率"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:192
msgid "Seek Timer Performance"
msgstr "搜尋計時器效能"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:193
msgid "Average efficiency of operations while positioning"
msgstr "定位時操作的平均效能"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:200
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:524
msgid "Power-On Hours"
msgstr "磁碟通電累計小時"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:201
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:525
msgid "Number of hours elapsed in the power-on state"
msgstr "過去處於通電狀態的小時數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:208
msgid "Spinup Retry Count"
msgstr "馬達重試次數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:209
msgid "Number of retry attempts to spin up"
msgstr "重新嘗試啟動主軸馬達的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:216
msgid "Calibration Retry Count"
msgstr "校準重試次數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:217
msgid "Number of attempts to calibrate the device"
msgstr "嘗試校準裝置的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:224
msgid "Power Cycle Count"
msgstr "電源循環次數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:225
msgid "Number of power-on events"
msgstr "啟動電源事件的數目"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:232
msgid "Soft read error rate"
msgstr "軟件讀取錯誤率"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:233
msgid "Frequency of 'program' errors while reading from the disk"
msgstr "從磁碟讀取時「程式」發生錯誤的頻率"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:240
msgid "Reported Uncorrectable Errors"
msgstr "已回報的未校正錯誤"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:241
msgid "Number of errors that could not be recovered using hardware ECC"
msgstr "使用硬件 ECC 無法修正的錯誤數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:248
msgid "High Fly Writes"
msgstr "高飛行寫入"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:249
msgid ""
"Number of times a recording head is flying outside its normal operating range"
msgstr "讀寫磁頭飛行超過正常操作範圍時的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:256
msgid "Airflow Temperature"
msgstr "氣流溫度"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:257
msgid "Airflow temperature of the drive"
msgstr "磁碟機的氣流溫度"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:264
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:434
msgid "G-sense Error Rate"
msgstr "G-偵測器錯誤率"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:265
msgid "Frequency of mistakes as a result of impact loads"
msgstr "磁碟發生撞擊造成錯誤的頻率"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:272
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:491
msgid "Power-off Retract Count"
msgstr "斷電磁頭復歸次數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:273
msgid "Number of power-off or emergency retract cycles"
msgstr "電源中斷或緊急復歸磁頭的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:280
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:467
msgid "Load/Unload Cycle Count"
msgstr "磁頭載入/載出次數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:281
msgid "Number of cycles into landing zone position"
msgstr "磁頭進入停放區位置的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:288
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:507
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:289
msgid "Current internal temperature of the drive"
msgstr "磁碟機目前的內部溫度"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:296
msgid "Hardware ECC Recovered"
msgstr "硬件 ECC 回復"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:297
msgid "Number of ECC on-the-fly errors"
msgstr "即時 ECC 錯誤的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:304
msgid "Reallocation Count"
msgstr "重新分配次數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:305
msgid ""
"Number of remapping operations. The raw value of this attribute shows the "
"total number of (successful and unsuccessful) attempts to transfer data from "
"reallocated sectors to a spare area"
msgstr "重新映射操作的次數。這個屬性的原始數值顯示嘗試將資料從重新分配磁區傳輸至備用區域的總數(含成功與不成功)"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:315
msgid "Current Pending Sector Count"
msgstr "目前擱置磁區數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:316
msgid ""
"Number of sectors waiting to be remapped. If the sector waiting to be "
"remapped is subsequently written or read successfully, this value is "
"decreased and the sector is not remapped. Read errors on the sector will not "
"remap the sector, it will only be remapped on a failed write attempt"
msgstr "等待重新映射的磁區數量。如果等候重新映射的磁區隨後成功寫入或讀取，這個數值就會減少，而且磁區不會再重新映射。在磁區上的讀取錯誤不會重新映射該磁區，只有在嘗試寫入失敗時才會重新映射"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:327
msgid "Uncorrectable Sector Count"
msgstr "無法修正磁區數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:328
msgid ""
"The total number of uncorrectable errors when reading/writing a sector. A "
"rise in the value of this attribute indicates defects of the disk surface "
"and/or problems in the mechanical subsystem"
msgstr "在讀取/寫入磁區時無法修正的錯誤總數。這個屬性的數值上升代表磁碟表面有缺損和/或是機械子系統的問題"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:337
msgid "UDMA CRC Error Rate"
msgstr "UDMA CRC 錯誤率"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:338
msgid "Number of CRC errors during UDMA mode"
msgstr "在 UDMA 模式下的 CRC 錯誤數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:345
msgid "Write Error Rate"
msgstr "寫入錯誤率"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:346
msgid ""
"Number of errors while writing to disk (or) multi-zone error rate (or) "
"flying-height"
msgstr "寫入磁碟(或)多重區域錯鋘(或)飛行高度的錯誤數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:353
msgid "Soft Read Error Rate"
msgstr "軟件讀取錯誤率"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:354
msgid "Number of off-track errors"
msgstr "脫軌錯誤的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:361
msgid "Data Address Mark Errors"
msgstr "資料位址標記錯誤"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:362
msgid "Number of Data Address Mark (DAM) errors (or) vendor-specific"
msgstr "資料位址標記(DAM)(或)廠商指定的錯誤數量"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:369
#, fuzzy
msgid "Run Out Cancel"
msgstr "對手已用盡時間"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:370
msgid "Number of ECC errors"
msgstr "ECC 錯誤的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:377
msgid "Soft ECC correction"
msgstr "軟件 ECC 修正"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:378
msgid "Number of errors corrected by software ECC"
msgstr "軟件 ECC 修正的錯誤數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:385
msgid "Thermal Asperity Rate"
msgstr "溫度過高頻率"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:386
msgid "Number of Thermal Asperity Rate errors"
msgstr "溫度過高頻率錯誤的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:393
msgid "Flying Height"
msgstr "飛行高度"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:394
msgid "Height of heads above the disk surface"
msgstr "磁頭距離磁碟表面的高度"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:401
#, fuzzy
msgid "Spin High Current"
msgstr "設定組合的目前堆疊"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:402
msgid "Amount of high current used to spin up the drive"
msgstr ""

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:409
#, fuzzy
msgid "Spin Buzz"
msgstr "微調按鈕"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:410
#, fuzzy
msgid "Number of buzz routines to spin up the drive"
msgstr "重新嘗試啟動主軸馬達的數量。"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:417
msgid "Offline Seek Performance"
msgstr "離線搜尋效能"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:418
msgid "Drive's seek performance during offline operations"
msgstr "在離線操作下的磁碟機搜尋效能"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:425
msgid "Disk Shift"
msgstr "磁碟移位"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:426
msgid ""
"Shift of disk is possible as a result of strong shock loading in the store, "
"as a result of falling (or) temperature"
msgstr "磁碟的移位可能是因為在載入時遇到強烈撞擊，由於掉落(或)溫度等因素造成"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:435
msgid ""
"Number of errors as a result of impact loads as detected by a shock sensor"
msgstr "由撞擊偵測器偵測到的撞擊載入所產生錯誤的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:442
msgid "Loaded Hours"
msgstr "載入的小時"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:443
msgid "Number of hours in general operational state"
msgstr "一般可操作狀態的小時數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:450
msgid "Load/Unload Retry Count"
msgstr "載入/載出重試次數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:451
msgid ""
"Loading on drive caused by numerous recurrences of operations, like reading, "
"recording, positioning of heads, etc"
msgstr "由操作的各種循環造成的磁碟載入，像是讀取、記錄、磁頭的定位等等"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:459
msgid "Load Friction"
msgstr "負載摩擦"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:460
msgid "Load on drive caused by friction in mechanical parts of the store"
msgstr "儲存裝置機械部分摩擦造成磁碟機上的阻力"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:468
msgid "Total number of load cycles"
msgstr "負載循環數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:475
msgid "Load-in Time"
msgstr "磁頭導入時間"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:476
msgid "General time for loading in a drive"
msgstr "載入磁碟的一般時間"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:483
msgid "Torque Amplification Count"
msgstr "扭轉增幅總數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:484
msgid "Quantity efforts of the rotating moment of a drive"
msgstr ""

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:492
msgid "Number of power-off retract events"
msgstr "電源中斷或緊急復歸磁頭的次數"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:499
msgid "GMR Head Amplitude"
msgstr "GMR 磁頭振幅"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:500
msgid "Amplitude of heads trembling (GMR-head) in running mode"
msgstr "在執行模式中磁頭抖動（GMR-磁頭）的振幅"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:508
msgid "Temperature of the drive"
msgstr "這個磁碟機的溫度"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:515
msgid "Endurance Remaining"
msgstr "剩餘耐久度"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:516
msgid ""
"Number of physical erase cycles completed on the drive as a percentage of "
"the maximum physical erase cycles the drive supports"
msgstr "以百分比表示磁碟機剩餘最大物理消除循環與目前已完成循環的數量"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:532
msgid "Uncorrectable ECC Count"
msgstr "無法校正的 ECC 次數"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:533
msgid "Number of uncorrectable ECC errors"
msgstr "無法校正的 ECC 錯誤的數量"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:540
msgid "Good Block Rate"
msgstr "良好區塊率"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:541
msgid ""
"Number of available reserved blocks as a percentage of the total number of "
"reserved blocks"
msgstr "可用的保留區塊數佔全部保留區塊數的百分比"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:549
msgid "Head Flying Hours"
msgstr "磁頭飛行小時"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:550
msgid "Time while head is positioning"
msgstr "磁頭定位的時間"

#. Translators: S.M.A.R.T attribute, see http://smartmontools.sourceforge.net/doc.html
#. * or the next string for a longer explanation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:557
msgid "Read Error Retry Rate"
msgstr "讀取錯誤重試率"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:558
msgid "Number of errors while reading from a disk"
msgstr "從磁碟讀取時發生錯誤次數"

#. Translators: This is shown in the attribute treeview when no description is found.
#. * %d is the attribute number.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:700
#, c-format
msgid "No description for attribute %d"
msgstr "沒有屬性 %d 的描述"

#. Translators: This is shown in the tree view for the normalized value of an attribute (0-254)
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:790
msgid "Normalized:"
msgstr "正常化："

#. Translators: This is shown in the tree view for the worst value of an attribute (0-254)
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:792
msgid "Worst:"
msgstr "最差："

#. Translators: This is shown in the tree view for the threshold of an attribute (0-254)
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:794
msgid "Threshold:"
msgstr "界限："

#. Translators: This is shown in the tree view for the interpreted/pretty value of an attribute
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:796
msgid "Value:"
msgstr "數值："

#. Translators: This is used in the attribute treview when normalized/worst/treshold
#. * value isn't available
#. Translators: Shown in the treeview for an attribute we don't know the status about
#. Translators: Used in the treeview for the pretty/interpreted value of an attribute
#. * where the value cannot be interpreted
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:846
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:854
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:862
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:958
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1642
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#. Translators: Shown in the treeview for a failing attribute
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:940
msgid "Failing"
msgstr "錯誤"

#. Translators: Shown in the treeview for an attribute that failed in the past
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:943
msgid "Failed in the past"
msgstr "過去的錯誤"

#. Translators: Shown in the treeview for an attribute that we want to warn about
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:947
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:955
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Translators: Shown in the treeview for an attribute that is good
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:950
msgid "Good"
msgstr "良好"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1021
msgid "Error reading SMART data"
msgstr "讀取 SMART 資料時發生錯誤"

#. Translators: Shown in the "Run self-test" dialog
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1141
msgid "Choose SMART Self-test"
msgstr "選擇 SMART 自我測試"

#. Translators: Shown in the "Run self-test" dialog
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1152
msgid ""
"The tests may take a very long time to complete depending on the speed and "
"size of the disk. You can continue using your system while the test is "
"running."
msgstr "根據據該磁碟機的速度和容量，測試可能要花很長的時間才能完成。在此測試進行時你可以繼續使用你的系統。"

#. Translators: Radio button for short test
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1161
msgid "_Short (usually less than ten minutes)"
msgstr "短(_S)[通常少於十分鐘]"

#. Translators: Radio button for extended test
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1164
msgid "_Extended (usually tens of minutes)"
msgstr "擴展(_E)[通常是十分鐘]"

#. Translators: Radio button for conveyance test
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1167
msgid "C_onveyance (usually less than ten minutes)"
msgstr "輸送(_O)[通常少於十分鐘]"

#. Translators: Button in "Run self-test dialog"
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1175
msgid "_Run Self Test"
msgstr "執行自我測試(_R)"

#. Translators: The title of the SMART dialog.
#. * First %s is the name for the drive (e.g. "1.0 TB Hard Disk")
#. * Second %s is the VPD name for the array (e.g. "ATA WDC WD1001FALS-00J7B1").
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1270
#, c-format
msgid "%s (%s) – SMART Data"
msgstr "%s (%s) – SMART 資料"

#. Translators: Item name in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1292
msgid "Updated:"
msgstr "更新："

#. Translators: Tooltip for the 'Updated' item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1295
msgid ""
"Time since SMART data was last read – SMART data is updated every 30 minutes "
"unless the disk is sleeping"
msgstr "從上次讀取 SMART 資料以來的時間 - 除非磁碟進入睡眠，SMART 資料每 30 分鐘會更新一次"

#. Translators: Item name in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1301
msgid "Self-tests:"
msgstr "自我測試："

#. Translators: Tooltip for the 'Self-tests' item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1304
msgid "The result of the last self-test that ran on the disk"
msgstr "上次在磁碟執行自我測試的結果"

#. Translators: Item name in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1309
msgid "Powered On:"
msgstr "起動於："

#. Translators: Tooltip for the 'Powered On' item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1312
msgid "The amount of elapsed time the disk has been in a powered-up state"
msgstr "這個磁碟過去處於電源開啟狀態的時間總數"

#. Translators: Item name in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1317
msgid "Power Cycles:"
msgstr "電源循環："

#. Translators: Tooltip for the 'Power Cycles' item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1320
msgid "The number of full disk power on/off cycles"
msgstr "完整的磁碟機電源開啟/關閉循環次數"

#. Translators: Item name in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1325
msgid "Temperature:"
msgstr "溫度:"

#. Translators: Tooltip for the 'Temperature' item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1328
msgid "The temperature of the disk"
msgstr "這個磁碟機的溫度"

#. Translators: Item name in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1333
msgid "Bad Sectors:"
msgstr "錯誤的磁區："

#. Translators: Tooltip for the 'Bad Sectors' item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1336
msgid "The sum of pending and reallocated bad sectors"
msgstr "目前擱置和重新配置的錯誤磁區總數"

#. Translators: Item name in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1341
msgid "Self Assessment:"
msgstr "自我評估："

#. Translators: Tooltip for the 'Self Assesment' item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1344
msgid "The assessment from the disk itself whether it is about to fail"
msgstr "對磁碟自我評估是否即將損壞"

#. Translators: Item name in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1349
msgid "Overall Assessment:"
msgstr "整體評估："

#. Translators: Tooltip for the 'Overall Assessment' item in the
#. * status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1353
msgid "An overall assessment of the health of the disk"
msgstr "對磁碟機健康狀況的整體評估"

#. Translators: Button name
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1367
msgid "_Refresh"
msgstr "重新整理(_R)"

#. Translators: Button details
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1369
msgid "Reads SMART Data, waking up the disk"
msgstr "讀取 SMART 資料，喚醒磁碟"

#. TODO: better icon
#. Translators: Button name
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1379
msgid "Run _Self-test"
msgstr "執行自我測試(_S)"

#. Translators: Button details
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1381
msgid "Test the disk surface for errors"
msgstr "測試磁碟表面有無錯誤"

#. Translators: Button name
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1391
msgid "_Cancel Self-test"
msgstr "取消自我測試(_C)"

#. Translators: Button details
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1393
msgid "Cancels the self-test"
msgstr "取消這次自我測試"

#. Translators: Heading used in the main dialog for SMART attributes
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1411
msgid "_Attributes"
msgstr "屬性(_A)"

#. Translators: This string is used as the column title in the treeview for the Attribute ID (0-255)
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1445
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. Translators: This string is used as the column title in the treeview for the attribute name and description
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1457
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#. Translators: This string is used as the column title in the treeview for the assessment of the attribute
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1474
msgid "Assessment"
msgstr "評估"

#. Translators: This string is used as the column title in the treeview for the value of the attribute
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1493
msgid "Value"
msgstr "數值"

#. ----------------------------------------------------------------------------------------------------
#. Translators: Check button in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1521
msgid "Don't _warn if the disk is failing"
msgstr "磁碟機發生問題時不要警告我(_W)"

#. Translators: Tooltip for the "Don't warn me if disk is failing" check button
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1523
msgid "Leave unchecked to get notified if the disk starts failing"
msgstr "保持不核取可在磁碟機開始有損壞時得到通知"

#. Translators: Used in the treeview for the pretty/interpreted value of an attribute
#. * for a time-based unit that exceed one year
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1588
#, c-format
msgid "%.1f years"
msgstr "%.1f 年"

#. Translators: Used in the treeview for the pretty/interpreted value of an attribute
#. * for a time-based unit that exceed one day
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1592
#, c-format
msgid "%.1f days"
msgstr "%.1f 天"

#. Translators: Used in the treeview for the pretty/interpreted value of an attribute
#. * for a time-based unit that exceed one hour
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1596
#, c-format
msgid "%.1f hours"
msgstr "%.1f 小時"

#. Translators: Used in the treeview for the pretty/interpreted value of an attribute
#. * for a time-based unit that exceed one minute
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1600
#, c-format
msgid "%.1f minutes"
msgstr "%.1f 分鐘"

#. Translators: Used in the treeview for the pretty/interpreted value of an attribute
#. * for a time-based unit that exceed one second
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1604
#, c-format
msgid "%.1f seconds"
msgstr "%.1f 秒鐘"

#. Translators: Used in the treeview for the pretty/interpreted value of an attribute
#. * for a time-based unit that is counted in milliseconds
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1610
#, c-format
msgid "%s msec"
msgstr "%s 毫秒"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1619
#, c-format
msgid "%d sector"
msgid_plural "%d sectors"
msgstr[0] "%d 磁區"
msgstr[1] "%d 磁區"

#. Translators: Used in the treeview for the pretty/interpreted value of an attribute
#. * for a temperature-based unit - first %f is the temperature in degrees Celcius, second %f
#. * is the temperature in degrees Fahrenheit
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1631
#, c-format
msgid "%.0f° C / %.0f° F"
msgstr "%.0f° C / %.0f° F"

#. Translators: Used in the tooltip for a row in the attribute treeview - please keep
#. * "(Pre-Fail)" in English
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1699
msgid "Failure is a sign of imminent disk failure (Pre-Fail)"
msgstr "出現失敗是即將產生磁碟毀損的前兆 (預先發生錯誤)"

#. Translators: Used in the tooltip for a row in the attribute treeview - please keep
#. * "(Old-Age)" in English
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1703
msgid "Failure is a sign of old age (Old-Age)"
msgstr "出現失敗是老化的前兆 (老化)"

#. Translators: Used in the tooltip for a row in the attribute treeview - please keep
#. * "(Online)" in English
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1709
msgid "Every time data is collected (Online)"
msgstr "每次資料都會收集 (上線)"

#. Translators: Used in the tooltip for a row in the attribute treeview - please keep
#. * "(Not Online)" in English
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1713
msgid "Only during off-line activities (Not Online)"
msgstr "只在離線活動期間（非上線狀態）"

#. Translators: Used in the tooltip for a row in the attribute treeview.
#. * First %s is the type of the attribute (Pre-Fail or Old-Age).
#. * Second %s is the update type (Online or Not Online).
#. * The six %x is the raw data of the attribute.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1721
#, c-format
msgid ""
"Type: %s\n"
"Updates: %s\n"
"Raw: 0x%02x%02x%02x%02x%02x%02x"
msgstr ""
"類型： %s\n"
"更新： %s\n"
"Raw： 0x%02x%02x%02x%02x%02x%02x"

#. Translators: Shown in the "Overall Assessment" item in the status table
#. * when no drive is currently selected
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1931
msgid "No drive selected"
msgstr "未選擇磁碟機"

#. Translators: Shown in the "Overall Assessment" item in the status table
#. * when SMART is not available
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1938
msgid "SMART not supported"
msgstr "不支援 SMART"

#. Translators: Shown in the "Overall Assessment" item in the status table
#. * when SMART is supported but data was never collected
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1946
msgid "SMART data never collected"
msgstr "SMART 資料將不會被收集"

#. Translators: Shown in the "Overall Assessment" item in the status table
#. * when the SMART data is malformed
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1953
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1959
msgid "SMART data is malformed"
msgstr "SMART 資料的格式錯誤"

#. Translators: Shown in the "Self-assessment" item in the status table
#. * when the self-assessment of the drive is unknown
#. Translators: Shown in the "Bad Sectors" item in the status table
#. * when we don't know if the disk has bad sectors
#. Translators: Shown in the "Powered On" item in the status table when we don't know
#. * the amount of time the disk has been powered on
#. Translators: Shown in the "Power Cycles" item in the status table when we don't know
#. * the amount of power cycles
#. Translators: Shown in the "Temperature" item in the status table when we don't know
#. * the temperature of the disk
#.
#. Translators: Shown in the "Self-tests" item in the status table
#. Translators: shown when we don't know contents of the volume
#. Translators: Description when the overall SMART status is unknown
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1989
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2007
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2027
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2035
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2044
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2106
#: ../src/gdu-gtk/gdu-volume-grid.c:1321 ../src/gdu/gdu-util.c:1110
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#. Translators: Shown in the "Self-assessment" item in the status table
#. * when the self-assessment of the drive is PASSED
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:1994
msgid "Passed"
msgstr "通過"

#. Translators: Shown in the "Self-assessment" item in
#. * the status table when the self-assessment of the
#. * drive is FAILING
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2000
msgid "FAILING"
msgstr "失敗"

#. Translators: Shown in the "Bad Sectors" item in the status table
#. * when we the disk has no bad sectors
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2012
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2017
#, c-format
msgid "%d bad sector"
msgid_plural "%d bad sectors"
msgstr[0] "%d 錯誤磁區"
msgstr[1] "%d 錯誤磁區"

#. Translators: Shown in the "Self-tests" item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2063
msgid "Completed OK"
msgstr "完全通過"

#. Translators: Shown in the "Self-tests" item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2067
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#. Translators: Shown in the "Self-tests" item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2071
msgid "Cancelled (with hard or soft reset)"
msgstr "已取消（以 hard 或 soft 重設）"

#. Translators: Shown in the "Self-tests" item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2075
msgid "Not completed (a fatal error might have occurred)"
msgstr "未完成（可能遇到嚴重的錯誤）"

#. Translators: Shown in the "Self-tests" item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2079
msgid "FAILED (Electrical)"
msgstr "錯誤 (電子)"

#. Translators: Shown in the "Self-tests" item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2084
#, fuzzy
msgid "FAILED (Servo)"
msgstr "execvp 已失敗"

#. Translators: Shown in the "Self-tests" item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2089
msgid "FAILED (Read)"
msgstr "錯誤 (讀取)"

#. Translators: Shown in the "Self-tests" item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2094
msgid "FAILED (Suspected of having handled damage)"
msgstr "失敗（推測有已處理的損傷）"

#. Translators: Shown in the "Self-tests" item in the status table
#: ../src/gdu-gtk/gdu-ata-smart-dialog.c:2099
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-confirmation-dialog.c:172
#, c-format
msgid "This operation concerns the volume \"%s\" (%s)"
msgstr "這個操作是針對儲存區「%s」(%s)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-confirmation-dialog.c:176
#, c-format
msgid "This operation concerns the drive \"%s\" (%s)"
msgstr "這個操作是針對磁碟機「%s」(%s)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-confirmation-dialog.c:180
#, c-format
msgid "This operation concerns \"%s\" (%s)"
msgstr "這個操作是針對「%s」(%s)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:94
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:95
msgid "The chosen user name"
msgstr "選擇的使用者名稱"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:105
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:106
msgid "The chosen address"
msgstr "選擇的位址"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:154
msgid "Choose Server"
msgstr "選擇伺服器"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:214
msgid "Connect to Server"
msgstr "連接伺服器"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:221
msgid "_Browse..."
msgstr "瀏覽(_B)..."

#. Translators: this is the tooltip for the "Browse..." button
#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:233
msgid "Browse servers discovered via the DNS-SD protocol"
msgstr "透過 DNS-SD 通訊協定瀏覽探測到的伺服器"

#. Translators: This is the label explaining the dialog
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:251
msgid ""
"To manage storage devices on another machine, enter the address and press "
"“Connect”. The connection will be made using the <i>Secure Shell</i> "
"protocol."
msgstr "要管理另一台機器上的儲存裝置，請在輸入位址後按下「連線」。這個連線會使用 <i>SSH</i> 通訊協定進行。"

#. Translators: This is the tooltip for the "Server Address" entry
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:265
msgid "The hostname or address to connect to"
msgstr "要連接主機的名稱或位址"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:269
msgid "Server _Address:"
msgstr "伺服器位址(_A):"

#. Translators: This is the tooltip for the "User Name" entry
#. * First %s is the UNIX user name e.g. 'davidz'.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:288
msgid "The user name to connect as"
msgstr "用來連線的使用者名稱"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-connect-to-server-dialog.c:292
msgid "_User Name:"
msgstr "使用者名稱(_U):"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-lvm2-volume-dialog.c:117
msgid "Maximum Logical Volume Size"
msgstr "邏輯儲存區數目上限"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-lvm2-volume-dialog.c:118
msgid "The maximum possible logical volume size"
msgstr "可用的邏輯儲存區最大容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-lvm2-volume-dialog.c:132
msgid "Logical Volume Size"
msgstr "邏輯儲存區容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-lvm2-volume-dialog.c:133
msgid "The requested Logical Volume size"
msgstr "要求的邏輯儲存區容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-lvm2-volume-dialog.c:161
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:523
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-partition-dialog.c:163
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-partition-dialog.c:178
msgid "C_reate"
msgstr "建立(_R)"

#. Translators: The %s is the name of the volume group
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-lvm2-volume-dialog.c:222
#, c-format
msgid "Create Logical Volume on %s"
msgstr "在 %s 建立邏輯儲存區"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:179
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:229
msgid "Pool"
msgstr "池"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:180
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:230
msgid "The pool of devices"
msgstr "裝置池"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:192
msgid "RAID Level"
msgstr "RAID 等級"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:193
msgid "The selected RAID level"
msgstr "選取的 RAID 等級"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:203
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:204
msgid "The requested name for the array"
msgstr "要求的陣列名稱"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:214
#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:488
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:215
msgid "The requested size of the array"
msgstr "要求的陣列大小"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:227
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:306
msgid "Component Size"
msgstr "元件大小"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:228
msgid "The size of each component"
msgstr "每個元件的大小"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:240
msgid "Stripe Size"
msgstr "帶狀大小"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:241
msgid "The requested stripe size of the array"
msgstr "要求的陣列帶狀大小"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:253
msgid "Drives"
msgstr "磁碟機"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:254
msgid "Array of drives to use for the array"
msgstr "用於此陣列的磁碟機陣列"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:518
msgid "Create RAID Array"
msgstr "建立 RAID 陣列"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:536
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:557
msgid "RAID _Level:"
msgstr "RAID 等級(_L):"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:596
msgid "Array _Name:"
msgstr "陣列名稱(_N):"

#. Translators: This is the default name to use for the new array.
#. * Keep length of UTF-8 representation of the translation of "New RAID Array" to less than
#. * 32 bytes since that's the on-disk-format limit.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:604
msgid "New RAID Array"
msgstr "新增 RAID 陣列"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:620
msgid "Stripe S_ize:"
msgstr "帶狀大小(_I):"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:630
msgid "4 KiB"
msgstr "4 KiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:632
msgid "8 KiB"
msgstr "8 KiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:634
msgid "16 KiB"
msgstr "16 KiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:636
msgid "32 KiB"
msgstr "32 KiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:638
msgid "64 KiB"
msgstr "64 KiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:640
msgid "128 KiB"
msgstr "128 KiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:642
msgid "256 KiB"
msgstr "256 KiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:644
msgid "512 KiB"
msgstr "512 KiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:646
msgid "1 MiB"
msgstr "1 MiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:664
msgid "Array _Size:"
msgstr "陣列大小(_S):"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:691
msgid "_Disks"
msgstr "磁碟(_D)"

#. --------------------------------------------------------------------------------
#. TODO: Actually make this work
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:707
msgid "Use entire disks instead of _partitions"
msgstr "使用整個磁碟機而非分割區(_P)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:708
msgid ""
"If checked, the entirety of each selected disk will be used for the RAID "
"array. Otherwise partitions will be created."
msgstr "如果核取，每一個選取的磁碟機完全都會用於 RAID 陣列。否則會建立分割區來使用。"

#. Translators: This is for the tip text shown in the dialog.
#. * First %s is the short localized name for the RAID level, e.g. "RAID-1".
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:877
#, c-format
msgid "Insufficient number of disks to create a %s array."
msgstr "磁碟數量不足以建立 %s 陣列。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:893
#, c-format
msgid "To create a %s array, select a disk."
msgid_plural "To create a %s array, select %d disks."
msgstr[0] "要建立 %s 陣列，請選擇 1 個磁碟機。"
msgstr[1] "要建立 %s 陣列，請選擇 %d 個磁碟機。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:900
#, c-format
msgid "To create a %s array, select one more disk."
msgid_plural "To create a %s array, select %d more disks."
msgstr[0] "要建立 %s 陣列，請再選擇 1 個磁碟。"
msgstr[1] "要建立 %s 陣列，請再選擇 %d 個磁碟。"

#. Translators: This is for the tip text shown in the dialog.
#. * First %s is the size e.g. '42 GB'.
#. * Second %s is the short localized name for the RAID level, e.g. "RAID-1".
#. * Third parameter is the number of disks to use (always greater than 1).
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-linux-md-dialog.c:924
#, c-format
msgid "To create a %s %s array on %d disks, press \"Create\""
msgstr "要建立 %s %s 陣列於 %d 磁碟，請按「建立」"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-partition-dialog.c:119
msgid "Maximum Partition Size"
msgstr "最大的分割區容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-partition-dialog.c:120
msgid "The maximum possible partition size"
msgstr "分割區容量上限"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-partition-dialog.c:134
msgid "Partition Size"
msgstr "分割區容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-partition-dialog.c:135
msgid "The requested partition size"
msgstr "要求的分割區容量"

#. Translators: The %s is the name of the drive
#: ../src/gdu-gtk/gdu-create-partition-dialog.c:238
#, c-format
msgid "Create partition on %s"
msgstr "在 %s 建立分割區"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:242
#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:166
msgid "Flags"
msgstr "旗標"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:243
msgid "Flags for the widget"
msgstr "視窗元件的旗標"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:256
msgid "Selected Drives"
msgstr "已選取的磁碟機"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:257
msgid "Array of selected drives"
msgstr "已選取磁碟機的陣列"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:267
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:268
msgid "Number of available disks"
msgstr "可用磁碟機的數量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:280
msgid "Largest Segment For Selected"
msgstr "已選取的最大區段"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:281
msgid "The largest free segment for the selected drives"
msgstr "在選取的裝置上的最大可用區段"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:293
msgid "Largest Segment For All"
msgstr "所有的最大區段"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:294
msgid "The largest free segment for all the drives"
msgstr "所有磁碟機最大的可用區段"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:307
msgid "The size to use in the details header"
msgstr "在詳細資料為標題使用的大小"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:417
msgid "Cannot select multipath component"
msgstr "不能選擇多路徑元件"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:435
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:455
msgid "No free space."
msgstr "沒有可用空間。"

#. Translators: Shown when device is unselectable because not enough space is available.
#. * First %s (e.g. '10 GB') is how much space is needed.
#. * Second %s (e.g. '5 GB') is how much space is available.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:445
#, c-format
msgid ""
"Insufficient space: %s is needed but largest contiguous free block is %s."
msgstr "空間不足：需要 %s 但是最大的連續可用區塊有 %s"

#. Translators: This is shown in the details column
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:920
msgid "The disk will be partitioned and a partition will be created"
msgstr "此磁碟機將進行分割，並且會建立分割區"

#. Translators: This is shown in the Details column.
#. * First %s is the component size e.g. '42 GB'.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:926
#, c-format
msgid ""
"The disk will be partitioned and a %s partition will be created. Afterwards "
"no space will be available."
msgstr "此磁碟機將進行分割，並且會建立 %s 分割區。在這之後就沒有空間可用了。"

#. Translators: This is shown in the Details column.
#. * First %s is the component size e.g. '42 GB'.
#. * Second %s is the remaining free space after the operation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:935
#, c-format
msgid ""
"The disk will be partitioned and a %s partition will be created. Afterwards %"
"s will be available."
msgstr "此磁碟機將進行分割，並且會建立 %s 分割區。在這之後還有 %s 空間可用。"

#. Translators: This is shown in the details column
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:946
msgid "A partition will be created"
msgstr "將會建立一個分割區"

#. Translators: This is shown in the details column
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:949
msgid "A volume will be created"
msgstr "將會建立儲存區"

#. Translators: This is shown in the Details column.
#. * First %s is the component size e.g. '42 GB'.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:957
#, c-format
msgid "A %s partition will be created. Afterwards no space will be available."
msgstr "將會建立 %s 分割區。在這之後就沒有空間可用了。"

#. Translators: This is shown in the Details column.
#. * First %s is the component size e.g. '42 GB'.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:964
#, c-format
msgid "A %s volume will be created. Afterwards no space will be available."
msgstr "將會建立 %s 儲存區。在這之後就沒有空間可用了。"

#. Translators: This is shown in the Details column.
#. * First %s is the component size e.g. '42 GB'.
#. * Second %s is the remaining free space after the operation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:974
#, c-format
msgid "A %s partition will be created. Afterwards %s will be available."
msgstr "此磁碟機將進行分割，並且會建立 %s 分割區。在這之後還有 %s 空間可用。"

#. Translators: This is shown in the Details column.
#. * First %s is the component size e.g. '42 GB'.
#. * Second %s is the remaining free space after the operation.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:983
#, c-format
msgid "A %s volume will be created. Afterwards %s will be available."
msgstr "將會建立 %s 儲存區。在這之後還有 %s 空間可用。"

#. Translators: This is shown in the Details column.
#. * %s is the component size e.g. '42 GB'.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:1003
#, c-format
msgid "Whole disk is uninitialized. %s available for use"
msgstr "整個硬碟尚未初始化。尚有 %s 可用空間"

#. Translators: This is shown in the Details column.
#. * %s is the component size e.g. '42 GB'.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:1010
#, c-format
msgid "%s available for use"
msgstr "%s 可供使用"

#. Translators: This is shown in the Details column.
#. * %s is the component size e.g. '42 GB'.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:1016
#, c-format
msgid "The disk has no partitions. %s available for use"
msgstr "此硬碟沒有分割區。尚有 %s 可用空間"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:1021
#, c-format
msgid "The disk has %d partition"
msgid_plural "The disk has %d partitions"
msgstr[0] "這個磁碟機有 %d 個分割區"
msgstr[1] "這個磁碟機有 %d 個分割區"

#. Translators: This is shown in the Details column.
#. * First %s is the dngettext() result of "The disk has %d partitions.".
#. * Second %s is the component size e.g. '42 GB'.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:1029
#, c-format
msgid "%s. Largest contiguous free block is %s"
msgstr "%s。最大的連續可用區塊有 %s"

#. Tranlators: this string is used for the column header
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:1096
msgid "Storage Devices"
msgstr "儲存裝置"

#. Tranlators: this string is used for the column header
#: ../src/gdu-gtk/gdu-disk-selection-widget.c:1136
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:527
msgid "Error benchmarking drive"
msgstr "進行磁碟機效能評測時發生錯誤"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:595
msgid "Are you sure you want to start a read/write benchmark?"
msgstr "確定要開始讀取/寫入的效能評測嗎？"

#. TODO: better icon
#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:596
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:1004
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1053
msgid "_Benchmark"
msgstr "效能評測(_B)"

#. Translators: The title of the benchmark dialog.
#. * First %s is the name for the drive (e.g. "Fedora" or "1.0 TB Hard Disk")
#. * Second %s is the VPD name for the drive or array (e.g. "158 GB RAID-0 Array"
#. * or "ATA WDC WD1001FALS-00J7B1").
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:687
#, c-format
msgid "%s (%s) – Benchmark"
msgstr "%s (%s) – 效能評測"

#. benchmark results
#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:735
msgid "Minimum Read Rate:"
msgstr "最小讀取率："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:739
msgid "Minimum Write Rate:"
msgstr "最小寫入率："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:743
msgid "Maximum Read Rate:"
msgstr "最大讀取率："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:747
msgid "Maximum Write Rate:"
msgstr "最大寫入率："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:751
msgid "Average Read Rate:"
msgstr "平均讀取率："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:755
msgid "Average Write Rate:"
msgstr "平均寫入率："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:759
msgid "Last Benchmark:"
msgstr "上次效能評測："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:767
msgid "Average Access Time:"
msgstr "平均存取時間："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:780
msgid "Start _Read-Only Benchmark"
msgstr "開始唯讀的效能評測(_R)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:781
msgid "Measure read rate and access time"
msgstr "測量讀取速率與存取時間"

#. TODO: better icon
#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:789
msgid "Start Read/_Write Benchmark"
msgstr "開始讀取/寫入的效能評測(_W)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:790
msgid "Measure read rate, write rate and access time"
msgstr "測量讀取速率、寫入速率和存取時間"

#. Translators: This is used in the benchmark graph - %d is megabytes per second
#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:954
#, c-format
msgid "%d MB/s"
msgstr "%d MB/s"

#. Translators: This is used in the benchmark graph - %g is number of milliseconds
#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:959
#, c-format
msgid "%3g ms"
msgstr "%3g ms"

#. Translators: This is used for the "Last Benchmark" element when we don't have benchmark data
#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:1238
msgid "Never"
msgstr "永不"

#. Translators: Text used in the hyperlink in the status
#. * table to cancel a self-test
#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:1312
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Translators: Tooptip for the "Cancel" hyperlink
#: ../src/gdu-gtk/gdu-drive-benchmark-dialog.c:1315
msgid "Cancels the currently running benchmark"
msgstr "取消目前執行的效能評測"

#. Translators: title of the dialog - first %s is the name of the volume
#. * e.g. "Partition 1 of ATA INTEL SSDSA2MH080G1GC"
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-name-dialog.c:218
#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-partition-dialog.c:300
#, c-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:221
msgid "Missing Physical Volume"
msgstr "缺少實體儲存區"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:222
#, c-format
msgid "UUID: %s"
msgstr "UUID：%s"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:333
#, c-format
msgid "Edit PVs on %s (%s)"
msgstr "編輯在 %s (%s) 的實體儲存區"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:344
msgid "Physical _Volumes"
msgstr "實體儲存區(_V)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:374
msgid "Physical Volume"
msgstr "實體儲存區"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:390
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:399
msgid "Unallocated"
msgstr "未配置的"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:413
#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:451
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:935
msgid "SMART Status:"
msgstr "SMART 狀態："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:417
#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:463
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:911
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1919
msgid "Device:"
msgstr "裝置:"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:430
msgid "_New Physical Volume"
msgstr "新增實體儲存區(_N)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:431
msgid "Add a new PV to the VG"
msgstr "將新的實體儲存區加入羣組"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:440
msgid "_Remove Physical Volume"
msgstr "移除實體儲存區(_R)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:441
msgid "Remove the PV from the VG"
msgstr "將實體儲存區從羣組中移除"

#. Translators: Used when SMART is not supported on the RAID pv
#. Translators: Used when SMART is not supported on the RAID component
#. Translators: This string is used when SMART is not supported
#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-lvm2-dialog.c:943
#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:847
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:329
msgid "Not Supported"
msgstr "不支援"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:371
#, c-format
msgid "Edit components on %s (%s)"
msgstr "編輯 %s (%s) 的元件"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:382
msgid "C_omponents"
msgstr "元件(_O)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:412
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:421
msgid "Component"
msgstr "元件"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:437
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:455
msgid "Position:"
msgstr "位置："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:459
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:683
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:974
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1908
msgid "State:"
msgstr "狀態："

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:476
msgid "Add _Spare"
msgstr "加入備用碟(_S)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:477
msgid "Add a spare to the array"
msgstr "將備用碟附加到陣列"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:486
msgid "_Expand Array"
msgstr "擴張陣列(_E)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:487
msgid "Increase the capacity of the array"
msgstr "增加陣列的容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:496
msgid "_Attach Component"
msgstr "附加元件(_A)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:497
msgid "Attach the component to the array"
msgstr "將元件附加到陣列"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:506
msgid "_Remove Component"
msgstr "移除元件(_R)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-linux-md-dialog.c:507
msgid "Remove the component from the array"
msgstr "從陣列中移除元件"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-partition-dialog.c:321
msgid "Part_ition Label:"
msgstr "分割區標籤(_I):"

#. Translators: 'Type' means partition type here
#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-partition-dialog.c:338
msgid "Ty_pe:"
msgstr "類型(_P):"

#. ---
#. flag used by mbr, apm
#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-partition-dialog.c:352
msgid "_Bootable"
msgstr "可開機(_B)"

#. flag used by gpt
#: ../src/gdu-gtk/gdu-edit-partition-dialog.c:360
msgid "Required / Firm_ware"
msgstr "必要的 / 韌體(_W)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:217
msgid "The operation failed"
msgstr "此操作失敗"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:220
msgid "The device is busy"
msgstr "該裝置忙碌中"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:223
msgid "The operation was canceled"
msgstr "此操作已被取消"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:226
msgid "The daemon is being inhibited"
msgstr "伺服程式已被抑制"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:229
msgid "An invalid option was passed"
msgstr "傳送了無效的選項"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:232
msgid "The operation is not supported"
msgstr "此操作是不支援的"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:235
msgid "Getting ATA SMART data would wake up the device"
msgstr "取得 ATA SMART 資料會喚醒該裝置"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:238
msgid "Permission denied"
msgstr "權限不足"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:241
msgid "Filesystem driver not installed"
msgstr "尚未安裝檔案系統驅動程式"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:244
msgid "Filesystem tools not installed"
msgstr "尚未安裝檔案系統工具"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:249 ../src/palimpsest/gdu-shell.c:958
msgid "Unknown error"
msgstr "不明的錯誤"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:257
#, c-format
msgid "An error occurred while performing an operation on \"%s\" (%s): %s"
msgstr "在「%s」(%s) 進行操作時發生錯誤：%s"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:265
#, c-format
msgid "An error occurred: %s"
msgstr "發生錯誤：%s"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-error-dialog.c:274
msgid "_Details"
msgstr "詳細資料(_D)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:167
msgid "Flags specifying the behavior of the dialog"
msgstr "代表此對話盒行為的旗標"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:180
msgid "Filesystem type"
msgstr "檔案系統類型"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:181
msgid "The selected filesystem type"
msgstr "選取的檔案系統類型"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:191
msgid "Filesystem label"
msgstr "檔案系統標籤"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:192
msgid "The requested filesystem label"
msgstr "要求的檔案系統標籤"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:202
msgid "Filesystem options"
msgstr "檔案系統選項"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:203
msgid "The options to use for creating the filesystem"
msgstr "用於建立檔案系統的選項"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:213
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:214
msgid "Whether the volume should be encrypted"
msgstr "是否將此儲存區加密"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:224
msgid "Take Ownership"
msgstr "取得所有權"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:225
msgid "Whether the filesystem should be owned by the user"
msgstr "此檔案系統的擁有者是否屬於使用者"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:235
msgid "Affirmative Button Mnemonic"
msgstr "確定鍵按鈕助記符"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:236
msgid "The mnemonic label for the affirmative button"
msgstr "確定鍵按鈕的助記標籤"

#. Translators: Format is used as a verb here
#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:238
#: ../src/gdu-gtk/gdu-partition-dialog.c:220
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:649
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:371
msgid "_Format"
msgstr "格式化(_F)"

#. Translators: Format is a verb here. The %s is the name of the volume
#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:503
#: ../src/gdu-gtk/gdu-partition-dialog.c:212
#, c-format
msgid "Format %s"
msgstr "格式化 %s"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:514
msgid "Disk _Utility"
msgstr "磁碟公用程式(_U)"

#. Translators: this is the tooltip for the "Disk Utility" button
#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:521
msgid "Use Disk Utility to format volume"
msgstr "使用磁碟公用程式格式化儲存區"

#. Translators: 'type' means 'filesystem type' here.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:554
msgid "_Type:"
msgstr "類型(_T):"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:561
msgid "Compatible with all systems (FAT)"
msgstr "兼容於所有的作業系統 (FAT)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:563
msgid "Compatible with Linux (ext2)"
msgstr "兼容於 Linux (ext2)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:565
msgid "Compatible with Linux (ext4)"
msgstr "兼容於 Linux (ext4)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:567
msgid "Encrypted, compatible with Linux (FAT)"
msgstr "已加密，兼容於 Linux (FAT)"

#. Translators: 'name' means 'filesystem label' here.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:610
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:204
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1722
msgid "_Name:"
msgstr "名稱(_N):"

#. Translators: Default name to use for the formatted volume. Keep length of
#. * translation of "New Volume" to less than 16 characters.
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:617
msgid "New Volume"
msgstr "新儲存區"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:635
msgid "T_ake ownership of filesystem"
msgstr "取得檔案系統的所有權(_A)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:638
msgid ""
"The selected file system has a concept of file ownership. If checked, the "
"created file system will be owned by you. If not checked, only the super "
"user can access the file system."
msgstr "選取的檔案系統有檔案所有權的概念，如果核取，則建立的檔案系統會由你所擁有。如果沒有核取，只有超級使用者可以存取此檔案系統。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:644
msgid "_Encrypt underlying device"
msgstr "加密下面的裝置(_E)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:646
msgid ""
"Encryption protects your data, requiring a passphrase to be entered before "
"the file system can be used. May decrease performance and may not be "
"compatible if you use the media on other operating systems."
msgstr "加密可以保護你的資料，在使用此檔案系統前必須輸入密碼。它可能會降低效能，如果在其他的作業系統上使用此媒體也可能會不兼容。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-format-dialog.c:679
msgid "Warning: All data on the volume will be irrevocably lost."
msgstr "警告：儲存區上的所有資料將會無法復原的消失。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:175
msgctxt "application name"
msgid "Bourne Again Shell"
msgstr "Bourne Again Shell"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:180
msgctxt "application name"
msgid "Bourne Shell"
msgstr "Bourne Shell"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:185
msgctxt "application name"
msgid "C Shell"
msgstr "C Shell"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:190
msgctxt "application name"
msgid "TENEX C Shell"
msgstr "TENEX C Shell"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:195
msgctxt "application name"
msgid "Z Shell"
msgstr "Z Shell"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:200
msgctxt "application name"
msgid "Korn Shell"
msgstr "Korn Shell"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:204
msgctxt "application name"
msgid "Process Viewer (top)"
msgstr "程序檢視器 (top)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:208
msgctxt "application name"
msgid "Terminal Pager (less)"
msgstr "終端機換頁器 (less)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:220
msgctxt "application name"
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:231
#, c-format
msgid "uid: %d  pid: %d  program: %s"
msgstr "uid: %d  pid: %d  程式: %s"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:236
#, c-format
msgid "pid: %d  program: %s"
msgstr "pid: %d  程式: %s"

#. Translators: %d is the partition number, %s the name of the disk
#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:337 ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:933
#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:1076
#, c-format
msgid "Partition %d on %s"
msgstr "分割區 %d (%s)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:375
msgid "Cannot unmount volume"
msgstr "不能卸載儲存區"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:385
msgid ""
"One or more applications are using the volume. Quit the applications, and "
"then try unmounting again."
msgstr "一或多個應用程式正在使用此儲存區。請結束該應用程式後再嘗試將它卸載一次。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:426
msgid "_Unmount"
msgstr "卸載(_U)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:503
msgid "Passphrases do not match"
msgstr "密語不相符"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:510
msgid "Passphrases do not differ"
msgstr "密語沒有不同"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:516
msgid "Passphrase can't be empty"
msgstr "密語不能空白"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:590
msgid "Cr_eate"
msgstr "建立(_E)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:592 ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2499
msgid "Change _Passphrase"
msgstr "更改密語(_P)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:594
msgid "_Unlock"
msgstr "解鎖(_U)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:626
msgid "To create an encrypted device, choose a passphrase to protect it"
msgstr "要建立加密的裝置，請選擇用來保護它的密語"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:629
msgid "To change the passphrase, enter both the current and new passphrase"
msgstr "要改變密語，請輸入目前的與新的密語"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:632
msgid ""
"Data on this device is stored in an encrypted form protected by a passphrase"
msgstr "這個裝置上的資料儲存於加密區，並由密語保護"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:645
msgid ""
"Data on this device will be stored in an encrypted form protected by a "
"passphrase."
msgstr "在這個裝置上的資料會以加密的方式儲存，並以密語保護。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:648
msgid ""
"Data on this device is stored in an encrypted form protected by a passphrase."
msgstr "這個裝置上的資料儲存於加密區，並由密語保護。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:651
msgid ""
"To make the data available for use, enter the passphrase for the device."
msgstr "要讓資料可以使用，請輸入該裝置的密語。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:660
msgid "Incorrect Passphrase. Try again."
msgstr "密語不正確。請再試一次。"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:684
msgid "C_urrent Passphrase:"
msgstr "目前的密語(_U):"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:698
msgid "_New Passphrase:"
msgstr "新的密語(_N):"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:711
msgid "_Verify Passphrase:"
msgstr "檢驗密語(_V):"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:753
msgid "_Passphrase:"
msgstr "密語(_P):"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:768
msgid "_Forget passphrase immediately"
msgstr "立刻忘記密語(_F)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:771
msgid "Remember passphrase until you _log out"
msgstr "在你登出前記住密語(_L)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:774
msgid "_Remember forever"
msgstr "永遠記住密語(_R)"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:837
msgid "Enter Passphrase"
msgstr "輸入密語"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:966 ../src/gdu/gdu-util.c:828
#, c-format
msgid "LUKS Passphrase for UUID %s"
msgstr "UUID %s 的 LUKS 密語"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:1268
msgid "Empty (don't create a file system)"
msgstr "空白（不要建立檔案系統）"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:1289
msgid "Empty"
msgstr "空白"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:1297
msgid "Extended Partition"
msgstr "延伸分割區"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:1556 ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:291
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:254
msgid "Master Boot Record"
msgstr "Master Boot Record"

#. Translators: This string is used for conveying the partition table format
#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:1561 ../src/gdu/gdu-drive.c:833
#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:572
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:293
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:256
msgid "GUID Partition Table"
msgstr "GUID 分割表"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:1566
msgid "Don't partition"
msgstr "不要分割"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-gtk.c:1571 ../src/gdu/gdu-util.c:495
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:289
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:252
msgid "Apple Partition Map"
msgstr "Apple 分割區圖"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-partition-dialog.c:100
msgid "Partitioning Scheme"
msgstr "分割區架構"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-partition-dialog.c:101
msgid "The selected partitioning scheme"
msgstr "選取的分割區架構"

#. Translators: 'scheme' means 'partitioning scheme' here.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-partition-dialog.c:251
msgid "_Scheme:"
msgstr "架構(_S):"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:89
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:95
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:98
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:101
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:104
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:107
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:110
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:113
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:489
msgid "The currently selected size"
msgstr "目前選取的容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:502
msgid "Minimum Size"
msgstr "最小容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:503
msgid "The minimum size that can be selected"
msgstr "可以選擇的最小容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:516
msgid "Maximum Size"
msgstr "最大容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-size-widget.c:517
msgid "The maximum size that can be selected"
msgstr "可以選擇的最大容量"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-time-label.c:71
#, c-format
msgid "Less than a minute ago"
msgstr "少於一分鐘之前"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-time-label.c:75
#, c-format
msgid "%d minute ago"
msgid_plural "%d minutes ago"
msgstr[0] "%d 分鐘前"
msgstr[1] "%d 分鐘前"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-time-label.c:82
#, c-format
msgid "%d hour ago"
msgid_plural "%d hours ago"
msgstr[0] "%d 小時前"
msgstr[1] "%d 小時前"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-volume-grid.c:504
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:150
msgid "Drive"
msgstr "磁碟機"

#: ../src/gdu-gtk/gdu-volume-grid.c:505
msgid "Drive to show volumes for"
msgstr "要顯示儲存區的磁碟機"

#. Translators: This is shown in the grid for a RAID array that is not running
#: ../src/gdu-gtk/gdu-volume-grid.c:1195
msgid "RAID Array is not running"
msgstr "RAID 陣列尚未執行"

#. Translators: This is shown in the grid for a drive when no media has been detected
#. Translators: This string is used as a description text when no media has
#. * been detected for a drive
#.
#: ../src/gdu-gtk/gdu-volume-grid.c:1198 ../src/gdu/gdu-drive.c:819
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:343
#, c-format
msgid "No Media Detected"
msgstr "沒有偵測到媒體"

#. Translators: shown in the grid for an extended MS-DOS partition
#: ../src/gdu-gtk/gdu-volume-grid.c:1283
msgid "Extended"
msgstr "延伸的"

#. Translators: shown in the grid for an encrypted LUKS volume
#: ../src/gdu-gtk/gdu-volume-grid.c:1291
msgid "Encrypted"
msgstr "已加密"

#. Translators: shown in the grid for an RAID Component
#: ../src/gdu-gtk/gdu-volume-grid.c:1305 ../src/gdu/gdu-util.c:344
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2195
#, c-format
msgid "RAID Component"
msgstr "RAID 元件"

#. Translators: shown for free/unallocated space
#: ../src/gdu-gtk/gdu-volume-grid.c:1313
msgid "Free"
msgstr "可用空間"

#. Translators: this is a verb
#: ../src/caja-extension/caja-gdu.c:223
msgid "_Format..."
msgstr "格式化(_F)..."

#: ../src/caja-extension/caja-gdu.c:224
msgid "Create new filesystem on the selected device"
msgstr "在選取的裝置上建立新的檔案系統"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:573
msgid "CompactFlash"
msgstr "CF 卡"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:576
msgid "MemoryStick"
msgstr "MemoryStick"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:579
msgid "SmartMedia"
msgstr "SmartMedia"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:582
msgid "SecureDigital"
msgstr "SD 卡"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:585
msgid "SD High Capacity"
msgstr "SDHC 卡"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:588
msgid "Floppy"
msgstr "軟碟"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:591
msgid "Zip"
msgstr "Zip"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:594
msgid "Jaz"
msgstr "Jaz"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:597
msgid "Flash"
msgstr "快閃記憶體"

#. Translators: This word is used to describe the optical disc type, it may appear
#. * in a slash-separated list e.g. 'CD/DVD/Blu-Ray'
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:620
msgid "CD"
msgstr "CD"

#. Translators: This word is used to describe the optical disc type, it may appear
#. * in a slash-separated list e.g. 'CD/DVD/Blu-Ray'
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:628
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#. Translators: This word is used to describe the optical disc type, it may appear
#. * in a slash-separated list e.g. 'CD/DVD/Blu-Ray'
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:636
msgid "Blu-Ray"
msgstr "Blu-Ray"

#. Translators: This word is used to describe the optical disc type, it may appear
#. * in a slash-separated list e.g. 'CD/DVD/Blu-Ray'
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:644
msgid "HDDVD"
msgstr "HDDVD"

#. Translators: This is the name of a "Drive" backed by a file.
#. * The %s is the size of the file (e.g. "42 GB" or "5 KB").
#. *
#. * See e.g. http://people.freedesktop.org/~david/mate-loopback-2.png
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:689
#, c-format
msgid "%s File"
msgstr "%s 檔案"

#. Translators: %s is the media type e.g. 'CD/DVD' or 'CompactFlash'
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:703 ../src/gdu/gdu-drive.c:742
#, c-format
msgid "%s Drive"
msgstr "%s 磁碟機"

#. Translators: first %s is the size, second %s is the media type
#. * e.g. 'CD/DVD' or 'CompactFlash'
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:737
#, c-format
msgid "%s %s Drive"
msgstr "%s %s 裝置"

#. Translators: This string is used to describe a hard disk.
#. * The first %s is the size of the drive e.g. '45 GB'.
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:753
#, c-format
msgid "%s Hard Disk"
msgstr "%s 硬碟"

#. Translators: This string is used to describe a hard disk where the size
#. * is not known.
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:758
msgid "Hard Disk"
msgstr "硬碟"

#. Translators: This string is used to describe a SSD. The first %s is
#. * the size of the drive e.g. '45 GB'.
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:765
#, c-format
msgid "%s Solid-State Disk"
msgstr "%s 固態硬碟"

#. Translators: This string is used to describe a SSD where the size
#. * is not known.
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:771
msgid "Solid-State Disk"
msgstr "固態硬碟"

#. Translators: This string is the description of a drive. The first %s is the
#. * size of the inserted media, for example '45 GB'.
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:812
#, c-format
msgid "%s Media"
msgstr "%s 媒體"

#. Translators: This string is used for conveying the partition table format
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:830 ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:569
msgid "MBR Partition Table"
msgstr "MBR 分割表"

#. Translators: This string is used for conveying the partition table format
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:836 ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:575
msgid "Apple Partition Table"
msgstr "Apple 分割表"

#. Translators: This string is used for conveying the partition table format when
#. * the format is unknown
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:841 ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:580
msgid "Partitioned"
msgstr "已分割"

#. Translators: This string is used for conveying a device is not partitioned.
#.
#: ../src/gdu/gdu-drive.c:846 ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:302
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:265
msgid "Not Partitioned"
msgstr "未分割"

#. TODO: include type e.g. SATA Port Multiplier, SAS Expander etc
#: ../src/gdu/gdu-hub.c:222
msgid "SAS Expander"
msgstr "SAS 擴展器"

#: ../src/gdu/gdu-hub.c:230
msgid "PATA Host Adapter"
msgstr "PATA 主端控制器"

#: ../src/gdu/gdu-hub.c:232
msgid "SATA Host Adapter"
msgstr "SATA 主端控制器"

#: ../src/gdu/gdu-hub.c:234
msgid "ATA Host Adapter"
msgstr "ATA 主端控制器"

#: ../src/gdu/gdu-hub.c:236
msgid "SAS Host Adapter"
msgstr "SAS 主端控制器"

#: ../src/gdu/gdu-hub.c:238
msgid "SCSI Host Adapter"
msgstr "SCSI 主端控制器"

#: ../src/gdu/gdu-hub.c:240
msgid "Host Adapter"
msgstr "主端控制器"

#. Translators: Description
#: ../src/gdu/gdu-linux-lvm2-volume.c:330
msgid "Logical Volume"
msgstr "邏輯儲存區"

#. Translators: VPD name
#: ../src/gdu/gdu-linux-lvm2-volume.c:333
msgid "LVM2 Logical Volume"
msgstr "LVM2 邏輯儲存區"

#. Translators: Description
#: ../src/gdu/gdu-linux-lvm2-volume-group.c:382
#: ../src/gdu/gdu-linux-lvm2-volume-group.c:386
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:653
msgid "Volume Group"
msgstr "儲存區羣組"

#. Translators: VPD name - first %s is the size e.g. '45 GB'
#: ../src/gdu/gdu-linux-lvm2-volume-group.c:390
#, c-format
msgid "%s LVM2 Volume Group"
msgstr "%s LVM2 儲存區羣組"

#. Translators: VPD name when size is not known
#: ../src/gdu/gdu-linux-lvm2-volume-group.c:393
msgid "LVM2 Volume Group"
msgstr "LVM2 儲存區羣組"

#. Translators: label for an unallocated space in a LVM2 volume group.
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#. Translators: label for an unallocated space on a disk
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../src/gdu/gdu-linux-lvm2-volume-hole.c:201
#: ../src/gdu/gdu-volume-hole.c:152
#, c-format
msgid "%s Free"
msgstr "%s 可用"

#. Translators: Description
#: ../src/gdu/gdu-linux-lvm2-volume-hole.c:205
#: ../src/gdu/gdu-volume-hole.c:161
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2209
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2217
msgid "Unallocated Space"
msgstr "未配置的空間"

#. Translators: VPD name
#: ../src/gdu/gdu-linux-lvm2-volume-hole.c:208
msgid "LVM2 VG Unallocated Space"
msgstr "LVM2 儲存區羣組未配置的空間"

#. Translators: First %s is the size, second %s is a RAID level, e.g. 'RAID-5'
#. Translators: first %s is the size e.g. '45 GB', second %s is the level e.g. 'RAID-5'
#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:542 ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:624
#, c-format
msgid "%s %s Array"
msgstr "%s %s 陣列"

#. Translators: %s is a RAID level, e.g. 'RAID-5'
#. Translators: %s is the level e.g. 'RAID-5'
#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:547 ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:629
#, c-format
msgid "%s Array"
msgstr "%s 陣列"

#. Translators: First %s is a device file such as /dev/sda4
#. * second %s is the state of the device
#.
#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:600
#, c-format
msgid "RAID Array %s (%s)"
msgstr "RAID 陣列 %s (%s)"

#. Translators: %s is a device file such as /dev/sda4
#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:605
#, c-format
msgid "RAID device %s"
msgstr "RAID 裝置 %s"

#. Translators: fallback for level
#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:612
msgctxt "RAID Level fallback"
msgid "RAID"
msgstr "RAID"

#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:617
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:944
msgid "RAID Array"
msgstr "RAID 陣列"

#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:1114
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Not Attached"
msgstr "尚未附加"

#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:1117
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Faulty"
msgstr "有錯誤"

#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:1122
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Fully Synchronized"
msgstr "已完整同步"

#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:1124
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Writemostly"
msgstr "寫入為主"

#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:1126
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Blocked"
msgstr "已阻擋"

#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:1130
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Partially Synchronized"
msgstr "已部分同步"

#: ../src/gdu/gdu-linux-md-drive.c:1132
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Spare"
msgstr "備用"

#: ../src/gdu/gdu-machine.c:151
msgid "Local Storage"
msgstr "本地端儲存區"

#. TODO: use display-hostname
#: ../src/gdu/gdu-machine.c:154
#, c-format
msgid "Storage on %s"
msgstr "儲存於 %s"

#: ../src/gdu/gdu-pool.c:885
msgid "Multipath Devices"
msgstr "多路徑裝置"

#: ../src/gdu/gdu-pool.c:886
msgid "Drives with multiple I/O paths"
msgstr "有多重 I/O 路徑的磁碟機"

#: ../src/gdu/gdu-pool.c:896
msgid "Multi-disk Devices"
msgstr "多磁碟裝置"

#: ../src/gdu/gdu-pool.c:897
msgid "RAID, LVM and other logical drives"
msgstr "RAID、LVM 和其他邏輯磁碟機"

#: ../src/gdu/gdu-pool.c:907
msgid "Peripheral Devices"
msgstr "周邊裝置"

#: ../src/gdu/gdu-pool.c:908
msgid "USB, FireWire and other peripherals"
msgstr "USB、FireWire 和其他週邊"

#: ../src/gdu/gdu-pool.c:2092
#, c-format
msgid "Error enumerating devices: %s"
msgstr "列舉裝置時發生錯誤：%s"

#: ../src/gdu/gdu-pool.c:2118
#, c-format
msgid "Error enumerating adapters: %s"
msgstr "列舉控制器時發生錯誤：%s"

#: ../src/gdu/gdu-pool.c:2141
#, c-format
msgid "Error enumerating expanders: %s"
msgstr "列舉展開器時發生錯誤：%s"

#: ../src/gdu/gdu-pool.c:2164
#, c-format
msgid "Error enumerating ports: %s"
msgstr "列舉連接埠時發生錯誤：%s"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:292
#, c-format
msgid "Error listening to address `localhost:%d': %s: %s\n"
msgstr "聽取位址「localhost:%d」時發生錯誤：%s：%s\n"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:307
#, c-format
msgid ""
"Error creating a local TCP server, tried binding to ports 9000-10000 on "
"localhost"
msgstr "建立本地端 TCP 伺服器時發生錯誤，已嘗試綁定在 localhost 連接埠 9000-10000 上"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:322
#, c-format
msgid "Error setting auth mechanisms on local DBusServer\n"
msgstr "設定本地端 DBusServer 的驗證機制時發生錯誤\n"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:347
#, c-format
msgid "Unable to parse command-line `%s' (Malformed address?): %s"
msgstr "無法解析命令列的「%s」（位址的格式錯誤？）：%s"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:369
#, c-format
msgid "Unable to spawn ssh program: %s"
msgstr "無法呼叫 ssh 程式：%s"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:398 ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:510
#, c-format
msgid "Error reading stderr output: %s"
msgstr "讀取 stderr 輸出時發生錯誤：%s"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:405
msgid "Error reading stderr output: No content"
msgstr "讀取 stderr 輸出時發生錯誤：沒有內容"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:471
msgid "Error logging in"
msgstr "登入時發生錯誤"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:491
#, c-format
msgid "Error sending `%s': %s"
msgstr "傳送「%s」時發生錯誤：%s"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:519
#, c-format
msgid ""
"Unexpected stderr output - expected `udisks-tcp-bridge: Waiting for secret' "
"but got `%s'"
msgstr "未預期的標準錯誤輸出 - 預期應為「udisks-tcp-bridge: Waiting for secret」卻收到「%s」"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:536
#, c-format
msgid "Error passing authorization secret: %s"
msgstr "通過安全驗證時發生錯誤：%s"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:557
#, c-format
msgid "Error reading stderr from: %s"
msgstr "從此讀取 stderr 時發生錯誤：%s"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:566
#, c-format
msgid ""
"Unexpected stderr output - expected `udisks-tcp-bridge: Attempting to "
"connect to port %d' but got `%s'"
msgstr "未預期的標準錯誤輸出 - 預期應為「udisks-tcp-bridge: Attempting to connect to port %d」卻收到「%s」"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:585
#, c-format
msgid "The udisks-tcp-bridge program failed to prove it was authorized: %s"
msgstr "udisks-tcp-bridge 程式無法提供它被驗證的資料：%s"

#: ../src/gdu/gdu-ssh-bridge.c:592
msgid "The udisks-tcp-bridge program failed to prove it was authorized"
msgstr "udisks-tcp-bridge 程式無法提供它被驗證的資料"

#. Translators: The first %s is the size in power-of-2 units, e.g. '64 KiB'
#. * the second %s is the size as a number e.g. '65,536 bytes'
#.
#. Translators: The first %s is the size in power-of-10 units, e.g. '100 KB'
#. * the second %s is the size as a number e.g. '100,000 bytes'
#.
#: ../src/gdu/gdu-util.c:131 ../src/gdu/gdu-util.c:140
#, c-format
msgid "%s (%s bytes)"
msgstr "%s (%s 位元組)"

#. Translators: FAT is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:175
msgid "FAT (12-bit version)"
msgstr "FAT (12-bit 版本)"

#. Translators: FAT is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:178 ../src/gdu/gdu-util.c:185
#: ../src/gdu/gdu-util.c:192 ../src/gdu/gdu-util.c:196
#: ../src/gdu/gdu-util.c:198
msgid "FAT"
msgstr "FAT"

#. Translators: FAT is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:183
msgid "FAT (16-bit version)"
msgstr "FAT (16-bit 版本)"

#. Translators: FAT is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:190
msgid "FAT (32-bit version)"
msgstr "FAT (32-bit 版本)"

#. Translators: NTFS is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:205
#, c-format
msgid "NTFS (version %s)"
msgstr "NTFS (版本 %s)"

#. Translators: NTFS is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:208 ../src/gdu/gdu-util.c:210
#, c-format
msgid "NTFS"
msgstr "NTFS"

#. Translators: HFS is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:215 ../src/gdu/gdu-util.c:217
msgid "HFS"
msgstr "HFS"

#. Translators: HFS+ is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:222 ../src/gdu/gdu-util.c:224
msgid "HFS+"
msgstr "HFS+"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:228
msgid "Linux Unified Key Setup"
msgstr "Linux Unified Key Setup"

#. Translators: LUKS is 'Linux Unified Key Setup', a disk encryption format
#: ../src/gdu/gdu-util.c:231
msgid "LUKS"
msgstr "LUKS"

#. Translators: Ext2 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:237
#, c-format
msgid "Ext2 (version %s)"
msgstr "Ext2 (版本 %s)"

#. Translators: Ext2 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:240
#, c-format
msgid "Ext2"
msgstr "Ext2"

#. Translators: Ext2 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:243
msgid "ext2"
msgstr "ext2"

#. Translators: Ext3 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:249
#, c-format
msgid "Ext3 (version %s)"
msgstr "Ext3 (版本 %s)"

#. Translators: Ext3 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:252
#, c-format
msgid "Ext3"
msgstr "Ext3"

#. Translators: Ext3 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:255
msgid "ext3"
msgstr "ext3"

#. Translators: 'Journal' refers to a filesystem technology here, see 'journaling filesystems'
#: ../src/gdu/gdu-util.c:261
#, c-format
msgid "Journal for Ext3 (version %s)"
msgstr "Ext3 日誌 (版本 %s)"

#. Translators: 'Journal' refers to a filesystem technology here, see 'journaling filesystems'
#: ../src/gdu/gdu-util.c:264
#, c-format
msgid "Journal for Ext3"
msgstr "Ext3 日誌"

#. Translators: jbd is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:267
msgid "jbd"
msgstr "jbd"

#. Translators: ext4 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:273
#, c-format
msgid "Ext4 (version %s)"
msgstr "Ext4 (版本 %s)"

#. Translators: ext4 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:276
#, c-format
msgid "Ext4"
msgstr "Ext4"

#. Translators: Ext4 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:279
msgid "ext4"
msgstr "ext4"

#. Translators: xfs is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:285
#, c-format
msgid "XFS (version %s)"
msgstr "XFS (版本 %s)"

#. Translators: xfs is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:288
#, c-format
msgid "XFS"
msgstr "XFS"

#. Translators: xfs is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:291
msgid "xfs"
msgstr "xfs"

#. Translators: reiserfs is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:297
#, c-format
msgid "ReiserFS (version %s)"
msgstr "ReiserFS (版本 %s)"

#. Translators: reiserfs is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:300
#, c-format
msgid "ReiserFS"
msgstr "ReiserFS"

#. Translators: reiserfs is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:303
msgid "reiserfs"
msgstr "reiserfs"

#. Translators: iso9660 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:308
msgid "ISO 9660"
msgstr "ISO 9660"

#. Translators: iso9660 is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:311
msgid "iso9660"
msgstr "iso9660"

#. Translators: udf is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:316
msgid "Universal Disk Format"
msgstr "通用磁碟格式"

#. Translators: udf is a filesystem type
#: ../src/gdu/gdu-util.c:319
msgid "udf"
msgstr "udf"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:323 ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2191
msgid "Swap Space"
msgstr "置換空間"

#. Translators: filesystem type for swap space
#: ../src/gdu/gdu-util.c:326
msgid "swap"
msgstr "swap"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:331
#, c-format
msgid "LVM2 Physical Volume (version %s)"
msgstr "LVM2 實體儲存區 (版本 %s)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:333
#, c-format
msgid "LVM2 Physical Volume"
msgstr "LVM2 實體儲存區"

#. Translators: short name for LVM2 Physical Volume
#: ../src/gdu/gdu-util.c:336
msgid "lvm2_pv"
msgstr "lvm2_pv"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:342
#, c-format
msgid "RAID Component (version %s)"
msgstr "RAID 元件 (版本 %s)"

#. Translators: short name for 'RAID Component'
#: ../src/gdu/gdu-util.c:347
msgid "raid"
msgstr "raid"

#. Translators: long filesystem type for minix
#: ../src/gdu/gdu-util.c:352
msgid "Minix"
msgstr "Minix"

#. Translators: filesystem type for minix
#: ../src/gdu/gdu-util.c:355
msgid "minix"
msgstr "minix"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:369
msgid "Creating File System"
msgstr "正在建立檔案系統"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:371
msgid "Mounting File System"
msgstr "正在掛載檔案系統"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:373
msgid "Unmounting File System"
msgstr "正在卸載檔案系統"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:375
msgid "Checking File System"
msgstr "正在檢查檔案系統"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:377
msgid "Creating LUKS Device"
msgstr "正在建立 LUKS 裝置"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:379
msgid "Unlocking LUKS Device"
msgstr "正在解鎖 LUKS 裝置"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:381
msgid "Locking LUKS Device"
msgstr "正在鎖定 LUKS 裝置"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:383
msgid "Creating Partition Table"
msgstr "正在建立分割表"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:385
msgid "Deleting Partition"
msgstr "正在刪除分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:387
msgid "Creating Partition"
msgstr "正在建立分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:389
msgid "Modifying Partition"
msgstr "正在修改分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:391
msgid "Setting Label for Device"
msgstr "正在設定裝置的標籤"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:393
msgid "Changing Passphrase for Encrypted LUKS Device"
msgstr "正在更改加密的 LUKS 裝置密語"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:395
msgid "Adding Component to RAID Array"
msgstr "正在將元件加入 RAID 陣列"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:397
msgid "Removing Component from RAID Array"
msgstr "正從 RAID 陣列中移除元件"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:399
msgid "Stopping RAID Array"
msgstr "正在停止 RAID 陣列"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:401
msgid "Starting RAID Array"
msgstr "正在啟動 RAID 陣列"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:403
msgid "Checking RAID Array"
msgstr "正在檢查 RAID 陣列"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:405
msgid "Repairing RAID Array"
msgstr "正在修復 RAID 陣列"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:407
msgid "Running Short SMART Self-Test"
msgstr "正在執行短 SMART 自我測試"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:409
msgid "Running Extended SMART Self-Test"
msgstr "正在執行延伸 SMART 自我測試"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:411
msgid "Running Conveyance SMART Self-Test"
msgstr "正在執行運轉 SMART 自我測試"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:413
msgid "Ejecting Media"
msgstr "正在退出媒體"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:415
msgid "Detaching Device"
msgstr "正在分離裝置"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:417
msgid "Forcibly Unmounting Filesystem"
msgstr "正在強制卸載檔案系統"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:419
msgid "Forcibly Locking LUKS device"
msgstr "正在強制鎖定 LUKS 裝置"

#. see http://en.wikipedia.org/wiki/GUID_Partition_Table
#. Linux
#: ../src/gdu/gdu-util.c:435
msgid "Linux Basic Data Partition"
msgstr "Linux 基礎資料分割區"

#. Same as MS BDP
#: ../src/gdu/gdu-util.c:436
msgid "Linux RAID Partition"
msgstr "Linux RAID 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:437
msgid "Linux Swap Partition"
msgstr "Linux Swap 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:438
msgid "Linux LVM Partition"
msgstr "Linux LVM 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:439
msgid "Linux Reserved Partition"
msgstr "Linux 保留分割區"

#. Not associated with any OS
#: ../src/gdu/gdu-util.c:441
msgid "MBR Partition Scheme"
msgstr "MBR 分割區架構"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:442
msgid "EFI System Partition"
msgstr "EFI 系統分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:443
msgid "BIOS Boot Partition"
msgstr "BIOS 開機分割區"

#. Microsoft
#: ../src/gdu/gdu-util.c:445
msgid "Microsoft Reserved Partition"
msgstr "Microsoft 保留分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:446
msgid "Microsoft Basic Data Partition"
msgstr "Microsoft 基礎資料分割區"

#. Same as Linux BDP
#: ../src/gdu/gdu-util.c:447
msgid "Microsoft LDM Metadata Partition"
msgstr "Microsoft LDM 中繼資料分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:448
msgid "Microsoft LDM Data Partition"
msgstr "Microsoft LDM 資料分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:449
msgid "Microsoft Windows Recovery Environment"
msgstr "Microsoft Windows 還原環境"

#. HP-UX
#: ../src/gdu/gdu-util.c:451
msgid "HP-UX Data Partition"
msgstr "HP-UX 資料分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:452
msgid "HP-UX Service Partition"
msgstr "HP-UX 服務分割區 "

#. FreeBSD
#: ../src/gdu/gdu-util.c:454
msgid "FreeBSD Boot Partition"
msgstr "FreeBSD 開機分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:455
msgid "FreeBSD Data Partition"
msgstr "FreeBSD 資料分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:456
msgid "FreeBSD Swap Partition"
msgstr "FreeBSD Swap 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:457
msgid "FreeBSD UFS Partition"
msgstr "FreeBSD UFS 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:458
msgid "FreeBSD Vinum Partition"
msgstr "FreeBSD Vinum 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:459
msgid "FreeBSD ZFS Partition"
msgstr "FreeBSD ZFS 分割區"

#. Solaris
#: ../src/gdu/gdu-util.c:461
msgid "Solaris Boot Partition"
msgstr "Solaris 開機分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:462
msgid "Solaris Root Partition"
msgstr "Solaris 根(Root)分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:463
msgid "Solaris Swap Partition"
msgstr "Solaris Swap 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:464
msgid "Solaris Backup Partition"
msgstr "Solaris 備份分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:465
msgid "Solaris /usr Partition"
msgstr "Solaris /usr 分割區"

#. Same as Apple ZFS
#: ../src/gdu/gdu-util.c:466
msgid "Solaris /var Partition"
msgstr "Solaris /var 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:467
msgid "Solaris /home Partition"
msgstr "Solaris /home 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:468
msgid "Solaris Alternate Sector Partition"
msgstr "Solaris 替代磁區分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:469
msgid "Solaris Reserved Partition"
msgstr "Solaris 保留分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:470
msgid "Solaris Reserved Partition (2)"
msgstr "Solaris 保留分割區 (2)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:471
msgid "Solaris Reserved Partition (3)"
msgstr "Solaris 保留分割區 (3)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:472
msgid "Solaris Reserved Partition (4)"
msgstr "Solaris 保留分割區 (4)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:473
msgid "Solaris Reserved Partition (5)"
msgstr "Solaris 保留分割區 (5)"

#. Mac OS X
#: ../src/gdu/gdu-util.c:475 ../src/gdu/gdu-util.c:494
msgid "Apple HFS/HFS+ Partition"
msgstr "Apple HFS/HFS+ 分割區"

#. see http://developer.apple.com/documentation/mac/Devices/Devices-126.html
#. *     http://lists.apple.com/archives/Darwin-drivers/2003/May/msg00021.html
#: ../src/gdu/gdu-util.c:476 ../src/gdu/gdu-util.c:493
msgid "Apple UFS Partition"
msgstr "Apple UFS 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:477
msgid "Apple ZFS Partition"
msgstr "Apple ZFS 分割區"

#. Same as Solaris /usr
#: ../src/gdu/gdu-util.c:478
msgid "Apple RAID Partition"
msgstr "Apple RAID 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:479
msgid "Apple RAID Partition (Offline)"
msgstr "Apple RAID 分割區 (離線)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:480
msgid "Apple Boot Partition"
msgstr "Apple 開機分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:481
msgid "Apple Label Partition"
msgstr "Apple 標籤分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:482
msgid "Apple TV Recovery Partition"
msgstr "Apple TV 還原分割區"

#. NetBSD
#: ../src/gdu/gdu-util.c:484
msgid "NetBSD Swap Partition"
msgstr "NetBSD Swap 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:485
msgid "NetBSD FFS Partition"
msgstr "NetBSD FSS 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:486
msgid "NetBSD LFS Partition"
msgstr "NetBSD LFS 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:487
msgid "NetBSD RAID Partition"
msgstr "NetBSD RAID 分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:488
msgid "NetBSD Concatenated Partition"
msgstr "NetBSD 連接分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:489
msgid "NetBSD Encrypted Partition"
msgstr "NetBSD 已加密分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:496
msgid "Unused Partition"
msgstr "未使用的分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:497
msgid "Empty Partition"
msgstr "空的分割區"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:498
msgid "Driver Partition"
msgstr "Driver 分割區 "

#: ../src/gdu/gdu-util.c:499
msgid "Driver 4.3 Partition"
msgstr "Driver 4.3 分割區 "

#: ../src/gdu/gdu-util.c:500
msgid "ProDOS file system"
msgstr "ProDOS 檔案系統"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:501
msgid "FAT 12"
msgstr "FAT 12"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:502
msgid "FAT 16"
msgstr "FAT 16"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:503
msgid "FAT 32"
msgstr "FAT 32"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:504
msgid "FAT 16 (Windows)"
msgstr "FAT 16 (Windows)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:505
msgid "FAT 32 (Windows)"
msgstr "FAT 32 (Windows)"

#. see http://www.win.tue.nl/~aeb/partitions/partition_types-1.html
#: ../src/gdu/gdu-util.c:508
msgid "Empty (0x00)"
msgstr "空的 (0x00)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:509
msgid "FAT12 (0x01)"
msgstr "FAT12 (0x01)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:510
msgid "FAT16 <32M (0x04)"
msgstr "FAT16 <32M (0x04)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:511
msgid "Extended (0x05)"
msgstr "延伸 (0x05)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:512
msgid "FAT16 (0x06)"
msgstr "FAT16 (0x06)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:513
msgid "HPFS/NTFS (0x07)"
msgstr "HPFS/NTFS (0x07)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:514
msgid "W95 FAT32 (0x0b)"
msgstr "W95 FAT32 (0x0b)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:515
msgid "W95 FAT32 (LBA) (0x0c)"
msgstr "W95 FAT32 (LBA) (0x0c)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:516
msgid "W95 FAT16 (LBA) (0x0e)"
msgstr "W95 FAT16 (LBA) (0x0e)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:517
msgid "W95 Ext d (LBA) (0x0f)"
msgstr "W95 Ext d (LBA) (0x0f)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:518
msgid "OPUS (0x10)"
msgstr "OPUS (0x10)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:519
msgid "Hidden FAT12 (0x11)"
msgstr "隱藏的 FAT12 (0x11)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:520
msgid "Compaq diagnostics (0x12)"
msgstr "Compaq 診斷區 (0x12)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:521
msgid "Hidden FAT16 <32M (0x14)"
msgstr "隱藏 FAT16 <32M (0x14)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:522
msgid "Hidden FAT16 (0x16)"
msgstr "隱藏 FAT16 (0x16)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:523
msgid "Hidden HPFS/NTFS (0x17)"
msgstr "隱藏 HPFS/NTFS (0x17)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:524
msgid "Hidden W95 FAT32 (0x1b)"
msgstr "隱藏 W95 FAT32 (0x1b)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:525
msgid "Hidden W95 FAT32 (LBA) (0x1c)"
msgstr "隱藏 W95 FAT32 (LBA) (0x1c)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:526
msgid "Hidden W95 FAT16 (LBA) (0x1e)"
msgstr "隱藏 W95 FAT16 (LBA) (0x1e)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:527
msgid "PartitionMagic (0x3c)"
msgstr "PartitionMagic (0x3c)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:528
msgid "Minix (0x81)"
msgstr "Minix (0x81)"

#. cf. http://en.wikipedia.org/wiki/MINIX_file_system
#: ../src/gdu/gdu-util.c:529
msgid "Linux swap (0x82)"
msgstr "Linux swap (0x82)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:530
msgid "Linux (0x83)"
msgstr "Linux (0x83)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:531
msgid "Hibernation (0x84)"
msgstr "休眠 (0x84)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:532
msgid "Linux Extended (0x85)"
msgstr "Linux 延伸 (0x85)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:533
msgid "Linux LVM (0x8e)"
msgstr "Linux LVM (0x8e)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:534
msgid "Hibernation (0xa0)"
msgstr "休眠 (0xa0)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:535
msgid "FreeBSD (0xa5)"
msgstr "FreeBSD (0xa5)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:536
msgid "OpenBSD (0xa6)"
msgstr "OpenBSD (0xa6)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:537
msgid "Mac OS X (0xa8)"
msgstr "Mac OS X (0xa8)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:538
msgid "Mac OS X (0xaf)"
msgstr "Mac OS X (0xaf)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:539
msgid "Solaris boot (0xbe)"
msgstr "Solaris 開機區 (0xbe)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:540
msgid "Solaris (0xbf)"
msgstr "Solaris (0xbf)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:541
msgid "BeOS BFS (0xeb)"
msgstr "BeOS BFS (0xeb)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:542
msgid "SkyOS SkyFS (0xec)"
msgstr "SkyOS SkyFS (0xec)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:543
msgid "EFI GPT (0xee)"
msgstr "EFI GPT (0xee)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:544
msgid "EFI (FAT-12/16/32 (0xef)"
msgstr "EFI (FAT-12/16/32 (0xef)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:545
msgid "Linux RAID autodetect (0xfd)"
msgstr "Linux RAID 自動偵測 (0xfd)"

#. Translators: Shown for unknown partition types.
#. * %s is the partition type name
#.
#: ../src/gdu/gdu-util.c:572
#, c-format
msgid "Unknown (%s)"
msgstr "不明 (%s)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:582
msgid ""
"A popular format compatible with almost any device or system, typically used "
"for file exchange."
msgstr "很多人使用的格式，幾乎和所有的裝置或系統兼容，通常用於檔案的交換。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:586
msgid ""
"This file system is compatible with Linux systems only and provides classic "
"UNIX file permissions support. This file system does not use a journal."
msgstr "這個檔案系統只兼容於 Linux 系統，並且提供了典型的 UNIX 檔案權限支援。這個檔案系統不使用日誌功能。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:592
msgid ""
"This file system is compatible with Linux systems only and provides classic "
"UNIX file permissions support."
msgstr "這個檔案系統只兼容於 Linux 系統，並且提供了典型的 UNIX 檔案權限支援。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:596
msgid "Swap area used by the operating system for virtual memory."
msgstr "置換空間(swap)在作業系統中主要用於虛擬記憶體。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:599
msgid ""
"The native Windows file system. Not widely compatible with other operating "
"systems than Windows."
msgstr "原生的 Windows 檔案系統。在 Windows 以外的作業系統之間並沒有廣泛的兼容性。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:603
msgid ""
"Simple filesystem with low overhead and UNIX permissions support. Not widely "
"compatible with operating systems other than Linux and Minix."
msgstr "簡單檔案系統不會耗費資源並支援 UNIX 權限。在 Linux 和 Minix 以外的作業系統之間並沒有廣泛的兼容性。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:607
msgid "No file system will be created."
msgstr "沒有要建立的檔案系統。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:610
msgid "Create an Extended Partition for logical partitions."
msgstr "在邏輯分割區中建立延伸分割區。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:623
msgid ""
"The Master Boot Record scheme is compatible with almost any device or system "
"but has a number of limitations with respect to disk size and number of "
"partitions."
msgstr "MBR 架構幾乎與任何裝置或系統兼容，但是有磁碟大小和分割區數目的限制。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:628
msgid ""
"A legacy scheme that is incompatible with most systems except Apple systems "
"and most Linux systems. Not recommended for removable media."
msgstr "一種傳統的架構，不兼容於 Apple 系統與大部分 Linux 系統以外的多數系統。不建議用於可攜式媒體。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:633
msgid ""
"The GUID scheme is compatible with most modern systems but may be "
"incompatible with some devices and legacy systems."
msgstr "GUID 架構和大多數現代的系統兼容，但是可能和某些裝置或傳統的系統不兼容。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:637
msgid ""
"Marks the entire disk as unused. Use this option only if you want to avoid "
"partitioning the disk for e.g. whole disk use or floppy / Zip disks."
msgstr "將整個磁碟機標記為未使用。如果你要避免對使用整個磁碟機或軟碟 / Zip 磁碟的裝置進行分割，就使用這個選項。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:888
#, c-format
msgid "%.1f KB/s"
msgstr "%.1f KB/s"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:891
#, c-format
msgid "%.1f MB/s"
msgstr "%.1f MB/s"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:894
#, c-format
msgid "%.1f GB/s"
msgstr "%.1f GB/s"

#. Translators: interface name for serial ATA disks
#: ../src/gdu/gdu-util.c:910
msgid "SATA"
msgstr "SATA"

#. Translators: interface name for serial ATA disks
#: ../src/gdu/gdu-util.c:913
msgid "eSATA"
msgstr "eSATA"

#. Translators: interface name for parallel ATA disks
#: ../src/gdu/gdu-util.c:916
msgid "PATA"
msgstr "PATA"

#. Translators: interface name for ATA disks
#: ../src/gdu/gdu-util.c:919 ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:141
msgid "ATA"
msgstr "ATA"

#. Translators: interface name for SCSI disks
#: ../src/gdu/gdu-util.c:922 ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:145
msgid "SCSI"
msgstr "SCSI"

#. Translators: interface name for USB disks
#: ../src/gdu/gdu-util.c:925
msgid "USB"
msgstr "USB"

#. Translators: interface name for firewire disks
#: ../src/gdu/gdu-util.c:928
msgid "Firewire"
msgstr "Firewire"

#. Translators: interface name for SDIO disks
#: ../src/gdu/gdu-util.c:931
msgid "SDIO"
msgstr "SDIO"

#. Translators: interface name for virtual disks
#: ../src/gdu/gdu-util.c:934
msgid "Virtual"
msgstr "虛擬"

#. Translators: name shown for unknown disk connection interfaces
#: ../src/gdu/gdu-util.c:940
msgctxt "connection name"
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#. Translators: Connection with speed information.
#. * First %s is the connection name, like 'SATA' or 'USB'
#. * second %s is the speed, like '2 Mbit/s'
#.
#: ../src/gdu/gdu-util.c:950
#, c-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s 於 %s"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:969
msgctxt "RAID level"
msgid "Stripe (RAID-0)"
msgstr "帶狀式 (RAID-0)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:971
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-0"
msgstr "RAID-0"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:974
msgctxt "RAID level"
msgid "Mirror (RAID-1)"
msgstr "鏡射式 (RAID-1)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:976
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-1"
msgstr "RAID-1"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:979
msgctxt "RAID level"
msgid "Parity Disk (RAID-4)"
msgstr "校驗式磁碟 (RAID-4)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:981
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-4"
msgstr "RAID-4"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:984
msgctxt "RAID level"
msgid "Distributed Parity (RAID-5)"
msgstr "分布式校驗 (RAID-5)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:986
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-5"
msgstr "RAID-5"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:989
msgctxt "RAID level"
msgid "Dual Distributed Parity (RAID-6)"
msgstr "雙重分布式校驗 (RAID-6)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:991
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-6"
msgstr "RAID-6"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:994
msgctxt "RAID level"
msgid "Stripe of Mirrors (RAID-10)"
msgstr "鏡射的帶狀式 (RAID-10)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:996
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-10"
msgstr "RAID-10"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:999
msgctxt "RAID level"
msgid "Concatenated (Linear)"
msgstr "連接的 (線性)"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:1001
msgctxt "RAID level"
msgid "Linear"
msgstr "線性"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:1015
msgid ""
"Striped set without parity. Provides improved performance but no fault "
"tolerance. If a single disk in the array fails, the entire RAID-0 array "
"fails."
msgstr "沒有校驗的帶狀式設定。提供加強的效能，但是沒有容錯能力。如果陣列中的一個磁碟損壞，整個 RAID-0 陣列都會損壞。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:1019
msgid ""
"Mirrored set without parity. Provides fault tolerance and improved "
"performance for reading. RAID-1 arrays can sustain all but one disk failing."
msgstr "沒有校驗的鏡射式設定。提供容錯能力並加強讀取的效能。RAID-1 陣列可以容許一個磁碟損壞。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:1023
msgid ""
"Striped set with parity on a single disk. Provides improved performance and "
"fault tolerance. RAID-4 arrays can sustain a single disk failure."
msgstr "具有校驗的帶狀式單一磁碟設定。提供加強的效能與容錯能力。RAID-4 陣列可以容許一個磁碟損壞。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:1027
msgid ""
"Striped set with distributed parity. Provides improved performance and fault "
"tolerance. RAID-5 arrays can sustain a single disk failure."
msgstr "具有分布式校驗的帶狀式設定。提供加強的效能與容錯能力。RAID-5 陣列可以容許一個磁碟損壞。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:1031
msgid ""
"Striped set with dual distributed parity. Provides improved performance and "
"fault tolerance. RAID-6 arrays can sustain two disk failures."
msgstr "具有雙重分布式校驗的帶狀式設定。提供加強的效能與容錯能力。RAID-6 陣列可以容許兩個磁碟損壞。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:1035
msgid ""
"Striped set with distributed parity. Provides improved performance and fault "
"tolerance. RAID-10 arrays can sustain multiple drive losses so long as no "
"mirror loses all its drives."
msgstr "具有分布式校驗的帶狀式設定。提供加強的效能與容錯能力。RAID-10 陣列可以容許多個磁碟損壞，只要不是所有鏡射硬碟都損壞。"

#: ../src/gdu/gdu-util.c:1041
#, c-format
msgid "Unknown RAID level %s."
msgstr "不明的 RAID 等級 %s。"

#. Translators: Overall description of the GOOD status
#: ../src/gdu/gdu-util.c:1077
msgid "Disk is healthy"
msgstr "磁碟機是正常的"

#. Translators: Overall description of the BAD_ATTRIBUTE_IN_THE_PAST status
#: ../src/gdu/gdu-util.c:1081
msgid "Disk was used outside of design parameters in the past"
msgstr "磁碟機過去的使用超出設計參數的範圍"

#. Translators: Overall description of the BAD_SECTOR status
#: ../src/gdu/gdu-util.c:1085
msgid "Disk has a few bad sectors"
msgstr "磁碟機有損壞的磁區"

#. Translators: Overall description of the BAD_ATTRIBUTE_NOW status
#: ../src/gdu/gdu-util.c:1089
msgid "DISK IS BEING USED OUTSIDE DESIGN PARAMETERS"
msgstr "磁碟機的使用超出設計參數的範圍"

#. Translators: Suggested action for the BAD_ATTRIBUTE_NOW status
#. Translators: Suggested action for the BAD_SECTOR_MANY status
#. Translators: Suggested action for the BAD_STATUS status
#: ../src/gdu/gdu-util.c:1091 ../src/gdu/gdu-util.c:1099
#: ../src/gdu/gdu-util.c:1105
msgid "Backup all data and replace the disk"
msgstr "備份所有資料並替換這個磁碟"

#. Translators: Overall description of the BAD_SECTOR_MANY status
#: ../src/gdu/gdu-util.c:1096
msgid "DISK HAS MANY BAD SECTORS"
msgstr "磁碟有許多壞的磁區！"

#. Translators: Overall description of the BAD_STATUS status
#: ../src/gdu/gdu-util.c:1103
msgid "DISK FAILURE IS IMMINENT"
msgstr "磁碟機隨時會壞掉"

#. Translator: The word "blank" is used as an adjective, e.g. we are decsribing discs that are already blank
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:79
msgid "CD-ROM Disc"
msgstr "CD-ROM 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:79
msgid "Blank CD-ROM Disc"
msgstr "空白 CD-ROM 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:80
msgid "CD-R Disc"
msgstr "CD-R 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:80
msgid "Blank CD-R Disc"
msgstr "空白 CD-R 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:81
msgid "CD-RW Disc"
msgstr "CD-RW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:81
msgid "Blank CD-RW Disc"
msgstr "空白 CD-RW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:82 ../src/gdu/gdu-volume.c:83
msgid "DVD-ROM Disc"
msgstr "DVD-ROM 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:82 ../src/gdu/gdu-volume.c:83
msgid "Blank DVD-ROM Disc"
msgstr "空白 DVD-ROM 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:84
msgid "DVD-RW Disc"
msgstr "DVD-RW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:84
msgid "Blank DVD-RW Disc"
msgstr "空白 DVD-RW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:85
msgid "DVD-RAM Disc"
msgstr "DVD-RAM 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:85
msgid "Blank DVD-RAM Disc"
msgstr "空白 DVD-RAM 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:86
msgid "DVD+R Disc"
msgstr "DVD+R 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:86
msgid "Blank DVD+R Disc"
msgstr "空白 DVD+R 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:87
msgid "DVD+RW Disc"
msgstr "DVD+RW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:87
msgid "Blank DVD+RW Disc"
msgstr "空白 DVD+RW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:88
msgid "DVD+R DL Disc"
msgstr "DVD+R DL 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:88
msgid "Blank DVD+R DL Disc"
msgstr "空白 DVD+R DL 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:89
msgid "DVD+RW DL Disc"
msgstr "DVD+RW DL 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:89
msgid "Blank DVD+RW DL Disc"
msgstr "空白 DVD+RW DL 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:90
msgid "Blu-Ray Disc"
msgstr "Blu-Ray 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:90
msgid "Blank Blu-Ray Disc"
msgstr "空白 Blu-Ray 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:91
msgid "Blu-Ray R Disc"
msgstr "Blu-Ray R 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:91
msgid "Blank Blu-Ray R Disc"
msgstr "空白 Blu-Ray R 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:92
msgid "Blu-Ray RW Disc"
msgstr "Blu-Ray RW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:92
msgid "Blank Blu-Ray RW Disc"
msgstr "空白 Blu-Ray RW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:93
msgid "HD DVD Disc"
msgstr "HD DVD 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:93
msgid "Blank HD DVD Disc"
msgstr "空白 HD DVD 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:94
msgid "HD DVD-R Disc"
msgstr "HD DVD-R 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:94
msgid "Blank HD DVD-R Disc"
msgstr "空白 HD DVD-R 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:95
msgid "HD DVD-RW Disc"
msgstr "HD DVD-RW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:95
msgid "Blank HD DVD-RW Disc"
msgstr "空白 HD DVD-RW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:96
msgid "MO Disc"
msgstr "MO 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:96
msgid "Blank MO Disc"
msgstr "空白 MO 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:97
msgid "MRW Disc"
msgstr "MRW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:97
msgid "Blank MRW Disc"
msgstr "空白 MRW 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:98
msgid "MRW/W Disc"
msgstr "MRW/W 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:98
msgid "Blank MRW/W Disc"
msgstr "空白 MRW/W 光碟"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:294
msgid "Blank Optical Disc"
msgstr "空白光學碟片"

#. Translators: Label for an extended partition
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:304
#, c-format
msgid "%s Extended"
msgstr "%s 延伸"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:305
msgid "Contains logical partitions"
msgstr "含有邏輯分割區"

#. Translators: Label for an extended partition
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:320
#, c-format
msgid "%s Encrypted"
msgstr "%s 已加密"

#: ../src/gdu/gdu-volume.c:330
msgid "Optical Disc"
msgstr "光學碟片"

#. Translators: Label for a partition with a filesystem
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:336
#, c-format
msgid "%s Filesystem"
msgstr "%s 檔案系統"

#. Translators: Label for a partition table
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:342
#, c-format
msgid "%s Partition Table"
msgstr "%s 分割表"

#. Translators: Label for a LVM volume
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:348
#, c-format
msgid "%s LVM2 Physical Volume"
msgstr "%s LVM2 實體儲存區"

#. Translators: Used if no specific RAID level could be determined
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:361
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID"
msgstr "RAID"

#. Translators: label for a RAID component
#. * First %s is the size, formatted like '45 GB'
#. * Second %s is the RAID level string, e.g 'RAID-5'
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:368 ../src/gdu/gdu-volume.c:379
#, c-format
msgid "%s %s Component"
msgstr "%s %s 元件"

#. Translators: description for a RAID component
#. * First %s is the array name, e.g. 'My Photos RAID',
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:372
#, c-format
msgid "Part of \"%s\" array"
msgstr "「%s」陣列的部分"

#. Translators: label for a swap partition
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:390
#, c-format
msgid "%s Swap Space"
msgstr "%s 置換空間"

#. Translators: label for a data partition
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:395
#, c-format
msgid "%s Data"
msgstr "%s 資料"

#. Translators: label for a volume of unrecognized use
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:401 ../src/gdu/gdu-volume.c:417
#, c-format
msgid "%s Unrecognized"
msgstr "%s 無法辨識"

#. Translators: description for a volume of unrecognized use
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:403
msgid "Unknown or Unused"
msgstr "不明或未使用"

#. Translators: label for a partition
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:410 ../src/gdu/gdu-volume.c:412
#, c-format
msgid "%s Partition"
msgstr "%s 分割區"

#. Translators: The VPD name for a volume. The %d is the partition number
#. * and the %s is the VPD name for the drive.
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:447
#, c-format
msgid "Partition %d of %s"
msgstr "分割區 %d (%s)"

#. Translators: The VPD name for a volume. The %d is the partition number.
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:453
#, c-format
msgid "Partition %d"
msgstr "分割區 %d"

#. Translators: The VPD name for a whole-disk volume.
#. * The %s is the VPD name for the drive.
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:461
#, c-format
msgid "Whole-disk volume on %s"
msgstr "%s 的全磁碟儲存區"

#. Translators: The VPD name for a whole-disk volume.
#.
#: ../src/gdu/gdu-volume.c:466
msgid "Whole-disk volume"
msgstr "全磁碟分割區"

#. Translators: %s is the name of the device
#: ../src/notification/gdu-slow-unmount-dialog.c:162
#, c-format
msgid "It's now safe to remove \"%s\"."
msgstr "現在可以安全的移除「%s」。"

#. Translators: %s is the name of the device
#: ../src/notification/gdu-slow-unmount-dialog.c:233
#, c-format
msgid "Writing data to \"%s\"..."
msgstr "正在寫入資料至「%s」..."

#: ../src/notification/gdu-slow-unmount-dialog.c:248
msgid ""
"To prevent data loss, wait until this has finished before removing media or "
"disconnecting the device."
msgstr "要避免資料遺失，請等到這個工作結束才移除可攜式媒體或中斷此裝置。"

#: ../src/notification/notification-main.c:170
msgid "One or more disks are failing"
msgstr "一或多個磁碟有問題"

#. Translators: This is used as the title of the notification
#: ../src/notification/notification-main.c:535
msgid "A hard disk may be failing"
msgstr "磁碟機可能發生問題"

#. Translators: This is used as the text of the notification
#: ../src/notification/notification-main.c:537
msgid ""
"One or more hard disks report health problems. Click the icon to get more "
"information."
msgstr "一或多個硬碟回報健康問題。請按此圖示以取得更多資訊。"

#: ../src/palimpsest/gdu-main.c:127
msgid "Volume to show"
msgstr "要顯示的儲存區"

#: ../src/palimpsest/gdu-main.c:128
msgid "Drive to show"
msgstr "要顯示的磁碟機"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:148
msgid "Multipath Drive"
msgstr "多路徑磁碟機"

#. Translators: This is used in the "Location" element for a disk
#. * connected to a SAS Adapter or Expander - The %d is the
#. * PHY number (starts at 1) and the %s is the Adapter/Expander
#. * name (e.g. "SAS Host Adapter").
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:189
#, c-format
msgid "PHY %d of %s"
msgstr "%2$s 的 PHY %1$d"

#. Translators: This is used in the "Location" element for a disk
#. * connected to a Adapter or Expander - The %d is the
#. * PHY number (starts at 1) and the %s is the Adapter/Expander
#. * name (e.g. "SATA Host Adapter").
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:196
#, c-format
msgid "Port %d of %s"
msgstr "連接埠 %2$s %1$d"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:261
msgctxt "Write Cache"
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:263
msgctxt "Write Cache"
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#. Translators: This is for the rotation rate of a hard
#. * disk - RPM means rounds per minute
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:273
#, c-format
msgctxt "Rotation Rate"
msgid "%d RPM"
msgstr "%d RPM"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:281
msgctxt "Rotation Rate"
msgid "Solid-State Disk"
msgstr "固態硬碟"

#. Translators: 'scheme' refers to a partition table format here, like 'mbr' or 'gpt'
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:296
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:259
#, c-format
msgid "Unknown Scheme: %s"
msgstr "不明的架構：%s"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:439
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:459
msgid "Error launching Brasero"
msgstr "執行 Brasero 時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:440
msgid "The application is not installed"
msgstr "尚未安裝此應用程式"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:521
msgid "Error ejecting medium"
msgstr "退出媒體時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:565
msgid "Error detaching drive"
msgstr "分離磁碟機時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:610
msgid "Error formatting drive"
msgstr "格式化磁碟機時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:648
msgid "Are you sure you want to format the drive?"
msgstr "確定要格式化這個磁碟機？"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:835
msgid ""
"<b>WARNING:</b> Several paths to this drive has been detected but no "
"corresponding multipath device was found. Your OS may be misconfigured."
msgstr "<b>警告：</b>偵測到有多條路徑到這個磁碟機，但是找不到對應的多路徑裝置。你的 OS 可能設定錯誤了。"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:850
msgid "Go to Multipath Device"
msgstr "移至多路徑裝置"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:861
msgid ""
"<b>NOTE:</b> This object represents one of several paths to the drive. To "
"perform operations on the drive, use the corresponding multipath object."
msgstr "<b>注意：</b>這個物件代表多個到磁碟機的路徑之一。要進行磁碟機的操作，請使用對應的多路徑物件。"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:890
#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:225
msgid "Model:"
msgstr "型號："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:894
msgid "Serial Number:"
msgstr "序號："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:898
msgid "Firmware Version:"
msgstr "韌體版本："

#. Translators: if you translate "World Wide Name", please include the abbreviation "WWN"
#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:903
msgid "World Wide Name:"
msgstr "世界性名稱(WWN):"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:907
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:915
msgid "Write Cache:"
msgstr "寫入快取："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:919
msgid "Rotation Rate:"
msgstr "旋轉率："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:923
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:679
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:978
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1952
msgid "Capacity:"
msgstr "容量："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:927
msgid "Connection:"
msgstr "連線："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:931
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:970
msgid "Partitioning:"
msgstr "分割區："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:954
msgid "Open CD/_DVD Application"
msgstr "開啟 CD/_DVD 應用程式"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:955
msgid "Create and copy CDs and DVDs"
msgstr "建立與複製 CD 和 DVD"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:964
msgid "Format _Drive"
msgstr "格式化磁碟機(_D)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:965
msgid "Erase or partition the drive"
msgstr "抹除或分割這個磁碟機"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:974
msgid "SM_ART Data"
msgstr "SM_ART 資料"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:975
msgid "View SMART data and run self-tests"
msgstr "檢視 SMART 資料並執行自我測試"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:984
msgid "_Eject"
msgstr "退出(_E)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:985
msgid "Eject medium from the drive"
msgstr "從裝置退出媒體"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:994
msgid "Safe Rem_oval"
msgstr "安全移除(_O)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:995
msgid "Power down the drive so it can be removed"
msgstr "當裝置可以移除時關閉其電源"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-drive.c:1005
msgid "Measure drive performance"
msgstr "測量磁碟機效能"

#. Translators: Used for SAS to convey the number of PHYs in the
#. * "Number of Ports" element. You should probably not translate PHY.
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:106
#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:161
#, c-format
msgid "%d PHYs"
msgstr "%d PHYs"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:137
msgid "Parallel ATA"
msgstr "並列式 ATA"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:139
msgid "Serial ATA"
msgstr "序列式 ATA"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:143
msgid "Serial Attached SCSI"
msgstr "序列附加式 SCSI"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:221
msgid "Vendor:"
msgstr "廠商："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:229
msgid "Revision:"
msgstr "修訂版："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:233
msgid "Driver:"
msgstr "磁碟機："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:237
msgid "Fabric:"
msgstr "結構："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-hub.c:241
msgid "Number of Ports:"
msgstr "連接埠數目："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:77
msgid "Error starting Volume Group"
msgstr "啟動儲存區羣組時出現錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:123
msgid "Error stopping Volume Group"
msgstr "停止儲存區羣組時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:169
msgid "Error setting name for Volume Group"
msgstr "設定儲存區羣組名稱時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:203
msgid "Choose a new Volume Group name."
msgstr "請選擇一個新的儲存區羣組名稱。"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:255
msgid "Error adding Physical Volume to Volume Group"
msgstr "將實體儲存區加入儲存區羣組時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:285
msgid "Error creating PV for VG"
msgstr "在羣組建立實體儲存區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:380
msgid "Error deleting partition for Physical Volume in Volume Group"
msgstr "刪除儲存區羣組中實體羣組的分割區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:403
msgid "Error removing Physical Volume from Volume Group"
msgstr "移除儲存區羣組中實體羣組的分割區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:476
msgid "Are you sure you want the remove the Physical Volume?"
msgstr "是否確定移除實體儲存區？"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:477
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:530
msgid "_Remove"
msgstr "移除(_R)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:597
msgid "Not Running"
msgstr "尚未運作"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:601
msgid "Partially Running"
msgstr "部分執行"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:606
msgid "Running"
msgstr "運作中"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:610
#, c-format
msgid "Unknown (%d)"
msgstr "不明的 (%d)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:667
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:966
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:671
msgid "Extent Size:"
msgstr "延伸大小："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:675
msgid "Physical Volumes:"
msgstr "實體儲存區："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:687
msgid "Unallocated:"
msgstr "未配置的："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:706
msgid "St_art Volume Group"
msgstr "啟動儲存區羣組(_A)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:707
msgid "Activate all LVs in the VG"
msgstr "使用羣組中的所有實體儲存區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:716
msgid "St_op Volume Group"
msgstr "停止儲存區羣組(_O)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:717
msgid "Deactivate all LVs in the VG"
msgstr "不要使用羣組中的所有實體儲存區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:727
msgid "Edit _Name"
msgstr "編輯名稱(_N)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:728
msgid "Change the Volume Group name"
msgstr "改變此儲存區羣組的名稱"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:737
msgid "Edit _Physical Volumes"
msgstr "編輯實體儲存區(_P)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-lvm2-volume-group.c:738
msgid "Create and remove PVs"
msgstr "建立和移除實體儲存區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:84
msgctxt "RAID status"
msgid "Not running, partially assembled"
msgstr "尚未執行，部分已組合"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:92
msgctxt "RAID status"
msgid "Not running"
msgstr "尚未運作"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:94
msgctxt "RAID status"
msgid "Not running, can only start degraded"
msgstr "尚未執行，只能以降級方式啟動"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:96
msgctxt "RAID status"
msgid "Not running, not enough components to start"
msgstr "尚未運作，沒有足夠的元件可啟動"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:114
msgctxt "RAID status"
msgid "DEGRADED"
msgstr "降級的"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:116
msgctxt "RAID status"
msgid "Running"
msgstr "運作中"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:124
msgctxt "RAID action"
msgid "Reshaping"
msgstr "正在重塑"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:126
msgctxt "RAID action"
msgid "Resyncing"
msgstr "正在同步"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:128
msgctxt "RAID action"
msgid "Repairing"
msgstr "正在修復"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:130
msgctxt "RAID action"
msgid "Recovering"
msgstr "正在還原"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:132
msgctxt "RAID action"
msgid "Checking"
msgstr "正在檢查"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:137
msgctxt "RAID action"
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:315
msgid "Error stopping RAID Array"
msgstr "停止 RAID 陣列時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:360
msgid "Error starting RAID Array"
msgstr "啟動 RAID 陣列時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:390
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:393
#, c-format
msgid "Not enough components available to start the RAID Array"
msgstr "沒有足夠的元件可啟動此 RAID 陣列"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:409
msgid "Are you sure you want the RAID Array degraded?"
msgstr "是否確定將此 RAID 陣列降級？"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:410
msgid "_Start"
msgstr "啟動(_S)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:455
msgid "Error deleting partition for component in RAID Array"
msgstr "刪除 RAID 陣列元件的分割區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:478
msgid "Error removing component from RAID Array"
msgstr "移除 RAID 陣列元件時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:529
msgid "Are you sure you want the remove the component?"
msgstr "是否確定移除這個元件？"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:566
#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:650
msgid "Error adding component to RAID Array"
msgstr "將元件加入 RAID 陣列時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:683
#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:598
msgid "Error creating component for RAID array"
msgstr "建立 RAID 陣列元件時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:722
msgid "Error expanding RAID Array"
msgstr "擴張 RAID 陣列時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:883
msgid "Error checking RAID Array"
msgstr "檢查 RAID 陣列時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:958
msgid "Level:"
msgstr "級數："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:962
msgid "Metadata Version:"
msgstr "中繼資料版本："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:982
msgid "Action:"
msgstr "動作："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:986
msgid "Components:"
msgstr "元件："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1003
msgid "St_art RAID Array"
msgstr "啟動 R_AID 陣列"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1004
msgid "Bring up the RAID Array"
msgstr "正在喚醒 RAID 陣列"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1013
msgid "St_op RAID Array"
msgstr "停止 RAID 陣列(_O)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1014
msgid "Tear down the RAID Array"
msgstr "解除 RAID 陣列"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1023
msgid "Format/Erase RAI_D Array"
msgstr "格式化/抹除 RAI_D 陣列"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1024
msgid "Erase or partition the array"
msgstr "抹除或分割此陣列"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1033
msgid "Chec_k Array"
msgstr "檢查陣列(_K)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1034
msgid "Check and repair the array"
msgstr "檢查並修復此陣列"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1043
msgid "Edit Com_ponents"
msgstr "編輯元件(_P)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1044
msgid "Create and remove components"
msgstr "建立和移除元件"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-linux-md-drive.c:1054
msgid "Measure RAID array performance"
msgstr "測量 RAID 陣列效能"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:115
msgid "Error unmounting volume"
msgstr "卸載儲存區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:171
msgid "Error mounting volume"
msgstr "掛載儲存區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:228
msgid "Error deleting partition"
msgstr "刪除分割區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:263
msgid "Are you sure you want to delete the partition?"
msgstr "確定要刪除此分割區？"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:264
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1788
msgid "_Delete"
msgstr "刪除(_D)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:317
msgid "Error creating filesystem"
msgstr "建立檔案系統時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:370
msgid "Are you sure you want to format the volume?"
msgstr "確定要格式化此儲存區？"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:428
msgid "Error modifying partition"
msgstr "編輯分割區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:519
msgid "Are you sure you want to forget the passphrase?"
msgstr "確定要遺忘所有通關密語？"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:520
msgid "_Forget"
msgstr "遺忘(_F)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:550
msgid "Error locking LUKS volume"
msgstr "鎖定 LUKS 裝置儲存區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:673
msgid "Error unlocking LUKS volume"
msgstr "解除 LUKS 儲存區鎖定發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:969
msgid "Error creating partition"
msgstr "建立分割區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1140
msgid "Error changing label"
msgstr "改變標籤時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1195
msgid "Choose a new filesystem label."
msgstr "請選擇新的檔案系統標籤。"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1196
msgid "_Label:"
msgstr "標籤(_L):"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1241
msgid "Error checking filesystem on volume"
msgstr "檢查儲存區上的檔案系統時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1268
#, c-format
msgid "File system check on \"%s\" (%s) completed"
msgstr "在「%s」(%s) 上的檔案系統檢查完成"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1272
msgid "File system is clean."
msgstr "檔案系統是完整的。"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1275
msgid "File system is <b>NOT</b> clean."
msgstr "檔案系統<b>不</b>完整。"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1387
#, c-format
msgid "Error spawning caja: %s"
msgstr "執行 caja 時發生錯誤：%s"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1435
msgid "Error creating Logical Volume"
msgstr "建立邏輯儲存區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1588
msgid "Error stopping Logical Volume"
msgstr "停止邏輯儲存區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1634
msgid "Error starting Logical Volume"
msgstr "啟動邏輯儲存區時出現錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1683
msgid "Error setting name for Logical Volume"
msgstr "設定邏輯儲存區的名稱時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1721
msgid "Choose a new name for the Logical Volume."
msgstr "選擇邏輯儲存區的新名稱。"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1754
msgid "Error deleting Logical Volume"
msgstr "刪除邏輯儲存區時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1787
msgid "Are you sure you want to delete the logical volume?"
msgstr "確定要刪除邏輯儲存區？"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1906
msgid "Volume Name:"
msgstr "儲存區名稱："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1912
msgid "Usage:"
msgstr "用法："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1922
msgid "Partition Type:"
msgstr "分割區類型："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1928
msgid "Partition Label:"
msgstr "分割區標籤："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1931
msgid "Partition Flags:"
msgstr "分割區旗標："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1956
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1959
msgid "Available:"
msgstr "剩餘："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1962
msgid "Label:"
msgstr "標籤："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1965
msgid "Mount Point:"
msgstr "掛載點："

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1986
msgctxt "LVM2 LV State"
msgid "Running"
msgstr "運作中"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:1987
msgctxt "LVM2 LV State"
msgid "Not Running"
msgstr "尚未運作"

#. Translators: This is for the 'boot' MBR/APM partition flag
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2026
msgid "Bootable"
msgstr "可開機"

#. Translators: This is for the 'required' GPT partition flag
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2029
msgid "Required"
msgstr "必要的"

#. Translators: This is for the 'allocated' APM partition flag
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2032
msgid "Allocated"
msgstr "已配置"

#. Translators: This is for the 'allow_read' APM partition flag
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2035
msgid "Allow Read"
msgstr "允許讀取"

#. Translators: This is for the 'allow_write' APM partition flag
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2038
msgid "Allow Write"
msgstr "允許寫入"

#. Translators: This is for the 'boot_code_is_pic' APM partition flag
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2041
msgid "Boot Code PIC"
msgstr "開機代碼 PIC"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2115
msgid "Filesystem"
msgstr "檔案系統"

#. Translators: this the mount point hyperlink tooltip for a
#. * remote server - it uses the sftp:// protocol
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2148
msgid "View files on the volume using a SFTP network share"
msgstr "使用 SFTP 網絡分享檢視儲存區的檔案"

#. Translators: this the mount point hyperlink tooltip
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2155
msgid "View files on the volume"
msgstr "檢視儲存區上的檔案"

#. Translators: this the the text for the mount point
#. * item - %s is the mount point, e.g. '/media/disk'
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2162
#, c-format
msgid "Mounted at %s"
msgstr "已掛載於 %s"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2170
msgid "Not Mounted"
msgstr "未掛載"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2180
msgid "Encrypted Volume (Locked)"
msgstr "已加密的儲存區（已鎖定）"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2183
msgid "Encrypted Volume (Unlocked)"
msgstr "已加密的儲存區（未鎖定）"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2196
msgid "Go to array"
msgstr "移至陣列"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2204
msgid "Container for Logical Partitions"
msgstr "邏輯分割區的容器"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2321
msgid "Logical _Volumes"
msgstr "邏輯儲存區(_V)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2323
msgid "_Volumes"
msgstr "儲存區(_V)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2387
msgid "_Mount Volume"
msgstr "掛載儲存區(_M)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2388
msgid "Mount the volume"
msgstr "掛載這個儲存區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2397
msgid "Un_mount Volume"
msgstr "卸載儲存區(_M)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2398
msgid "Unmount the volume"
msgstr "卸載這個儲存區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2407
msgid "Fo_rmat Volume"
msgstr "格式化儲存區(_R)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2408
msgid "Erase or format the volume"
msgstr "抹除或格式化這個儲存區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2417
msgid "_Check Filesystem"
msgstr "檢查檔案系統(_C)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2418
msgid "Check and repair the filesystem"
msgstr "檢查並修復此檔案系統"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2428
msgid "Edit Filesystem _Label"
msgstr "編輯檔案系統標籤(_L)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2429
msgid "Change the label of the filesystem"
msgstr "改變這個檔案系統的標籤"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2438
msgid "Ed_it Partition"
msgstr "編輯分割區(_I)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2439
msgid "Change partition type, label and flags"
msgstr "改變分割區類型、標籤和旗標"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2448
msgid "D_elete Partition"
msgstr "刪除分割區(_E)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2449
msgid "Delete the partition"
msgstr "刪除此分割區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2458
msgid "_Create Partition"
msgstr "建立分割區(_C)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2459
msgid "Create a new partition"
msgstr "建立新的分割區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2468
msgid "_Lock Volume"
msgstr "鎖定儲存區(_L)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2469
msgid "Make encrypted data unavailable"
msgstr "讓已加密的資料無法使用"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2478
msgid "Un_lock Volume"
msgstr "解鎖儲存區(_L)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2479
msgid "Make encrypted data available"
msgstr "讓已加密的資料可以使用"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2488
msgid "Forge_t Passphrase"
msgstr "遺忘密語(_T)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2489
msgid "Delete passphrase from keyring"
msgstr "從密碼匙圈中刪除密語"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2500
msgid "Change passphrase"
msgstr "更改密語"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2509
msgid "_Create Logical Volume"
msgstr "建立邏輯儲存區(_C)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2510
msgid "Create a new logical volume"
msgstr "建立新的邏輯儲存區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2519
msgid "S_tart Volume"
msgstr "啟動儲存區(_T)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2520
msgid "Activate the Logical Volume"
msgstr "使用邏輯儲存區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2530
msgid "Edit Vol_ume Name"
msgstr "編輯儲存區名稱(_U)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2531
msgid "Change the name of the volume"
msgstr "更改儲存區的名稱"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2540
msgid "D_elete Volume"
msgstr "刪除儲存區(_E)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2541
msgid "Delete the Logical Volume"
msgstr "刪除邏輯儲存區"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2550
msgid "Sto_p Volume"
msgstr "停止儲存區(_P)"

#: ../src/palimpsest/gdu-section-volumes.c:2551
msgid "Deactivate the Logical Volume"
msgstr "停止使用邏輯儲存區"

#. Translators: Window title when the item representing a remote machine is selected.
#. * First %s is the hostname of the remote host (e.g. 'widget.mate.org')
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:290
#, c-format
msgid "%s — Disk Utility"
msgstr "%s — 磁碟公用程式"

#. Translators: Window title when an item on a remote machine is selected and there is a device file.
#. * First %s is the name of the item (e.g. '80 GB Solid-State Disk' or 'Saturn').
#. * Second %s is the VPD name of the item (e.g. 'ATA INTEL SSDSA2MH080G1GC' or '6 TB RAID-6 Array').
#. * Third is the device file (e.g. '/dev/sda')
#. * Fourth %s is the hostname of the remote host (e.g. 'widget.mate.org')
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:300
#, c-format
msgid "%s (%s) [%s] @ %s — Disk Utility"
msgstr "%s (%s) [%s] @ %s — 磁碟公用程式"

#. Translators: Window title when an item on a remote machine is selected.
#. * First %s is the name of the item (e.g. '80 GB Solid-State Disk' or 'Saturn').
#. * Second %s is the VPD name of the item (e.g. 'ATA INTEL SSDSA2MH080G1GC' or '6 TB RAID-6 Array').
#. * Third %s is the hostname of the remote host (e.g. 'widget.mate.org')
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:311
#, c-format
msgid "%s (%s) @ %s — Disk Utility"
msgstr "%s (%s) @ %s — 磁碟公用程式"

#. Translators: Window title when an item on the local machine is selected and there is a device file.
#. * First %s is the name of the item (e.g. '80 GB Solid-State Disk' or 'Saturn').
#. * Second %s is the VPD name of the item (e.g. 'ATA INTEL SSDSA2MH080G1GC' or '6 TB RAID-6 Array').
#. * Third is the device file (e.g. '/dev/sda')
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:329
#, c-format
msgid "%s (%s) [%s] — Disk Utility"
msgstr "%s (%s) [%s] — 磁碟公用程式"

#. Translators: Window title when an item on the local machine is selected.
#. * First %s is the name of the item (e.g. '80 GB Solid-State Disk' or 'Saturn').
#. * Second %s is the VPD name of the item (e.g. 'ATA INTEL SSDSA2MH080G1GC' or '6 TB RAID-6 Array').
#.
#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:338
#, c-format
msgid "%s (%s) — Disk Utility"
msgstr "%s (%s) — 磁碟公用程式"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:626
msgid "Error creating RAID array"
msgstr "建立 RAID 陣列時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:755
#, c-format
msgid "Error connecting to “%s”"
msgstr "連線至“%s”時發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:808
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"如對翻譯有任何意見，請送一封電子郵件給\n"
"以下地址，MATE 翻譯隊伍會盡快回覆你：\n"
"zh-l10n@lists.linux.org.tw"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:837
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:838
msgid "Connect to _Server..."
msgstr "連接伺服器(_S)..."

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:838
msgid "Manage storage devices on another machine"
msgstr "管理另一台機器上的儲存裝置"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:839
msgid "_Create"
msgstr "建立(_C)"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:840
msgid "_RAID Array..."
msgstr "_RAID 陣列..."

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:840
msgid "Create a RAID array"
msgstr "建立 RAID 陣列"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:841
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:842 ../src/palimpsest/gdu-shell.c:845
msgid "_Help"
msgstr "求助(_H)"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:844
msgid "_Quit"
msgstr "結束(_Q)"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:844
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:845
msgid "Get Help on Disk Utility"
msgstr "取得磁碟公用程式的說明"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:846
msgid "_About"
msgstr "關於(_A)"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:925
msgid "An error occured"
msgstr "發生錯誤"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:934
msgid "The operation failed."
msgstr "操作已失敗。"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:937
msgid "The device is busy."
msgstr "該裝置忙碌中。"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:940
msgid "The operation was canceled."
msgstr "操作已被取消。"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:943
msgid "The daemon is being inhibited."
msgstr "伺服程式已被抑制。"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:946
msgid "An invalid option was passed."
msgstr "傳送了無效的選項。"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:949
msgid "The operation is not supported."
msgstr "這個操作是不支援的。"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:952
msgid "Getting ATA SMART data would wake up the device."
msgstr "取得 ATA SMART 資料會喚醒該裝置。"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:955
msgid "Permission denied."
msgstr "權限被拒絕。"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:994
msgid "_Details:"
msgstr "詳細資料(_D):"

#: ../src/palimpsest/gdu-shell.c:1168
msgid "_Storage Devices"
msgstr "儲存裝置(_S)"
